#. extracted from ./apps/settings/settings.properties
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2014-05-19 10:49+0100\n"
"PO-Revision-Date: YEAR-MO-DA HO:MI+ZONE\n"
"Last-Translator: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"Language-Team: LANGUAGE <LL@li.org>\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Generator: Translate Toolkit 1.12.0-alpha1\n"
"X-Accelerator-Marker: &\n"
"X-Merge-On: location\n"

#: settings
msgid "Settings"
msgstr "設定"

#: advancedSettings
msgid "Advanced settings"
msgstr "進階設定"

#: default
#, fuzzy
msgid "Default"
msgstr "預設"

#: enabled
msgid "Enabled"
msgstr "啟用"

#: disabled
msgctxt "disabled"
msgid "Disabled"
msgstr "停用"

#: error
msgid "Error"
msgstr "錯誤"

#: ok
msgid "OK"
msgstr "確定"

#: yes
msgid "Yes"
msgstr "開"

#: no
msgid "No"
msgstr "關"

#: reset
msgid "Reset"
msgstr "重設"

#: cancel
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: close
msgid "Close"
msgstr "關閉"

#: back
msgid "Back"
msgstr "上一頁"

#: continue
msgid "Continue"
msgstr "繼續"

#: pair
msgid "Pair"
msgstr "配對"

#: done
msgid "Done"
msgstr "完成"

#: set
msgid "Set"
msgstr "設定"

#: notNow
msgid "Not now"
msgstr "現在不要"

#: turnOn
msgid "Turn ON"
msgstr "開啟"

#: selectASIMCard
msgid "Select a SIM card"
msgstr "選擇一張 SIM 卡"

#: sim1
msgid "SIM 1"
msgstr "SIM 1"

#: sim2
msgid "SIM 2"
msgstr "SIM 2"

#: unavailable
#, fuzzy
msgctxt "unavailable"
msgid "Not available"
msgstr "無法使用"

#. #=#=#=#=#=#=#=#=#=#=#=#=#=#=#=#=#=#=#=#=#=#=#=#=#=#=#=#=#=#=#=#=#=#=#=#=#=#=#=#
#. # Connectivity
#. #=#=#=#=#=#=#=#=#=#=#=#=#=#=#=#=#=#=#=#=#=#=#=#=#=#=#=#=#=#=#=#=#=#=#=#=#=#=#=#
#: networkAndConnectivity
msgid "Network & Connectivity"
msgstr "網路連線"

#: airplaneMode
msgid "Airplane mode"
msgstr "飛航模式"

#: geolocation
msgid "Geolocation"
msgstr "地理資訊"

#. # Connectivity :: Wi-Fi
#: wifi
msgctxt "wifi"
msgid "Wi-Fi"
msgstr "Wi-Fi"

#. # LOCALIZATION NOTE (wifi-header): if you leave the original
#. # en-US value "{{wifi}}" in the following string, the localization
#. # will be automatically picked from the existing string with ID "wifi".
#. # If you need to adapt your localization to the reduced space available
#. # in headers, you can use a shorter string here.
#: wifi-header
msgid "{{wifi}}"
msgstr "{{wifi}}"

#: wifi-disabled
msgid "Turn Wi-Fi on to view available networks."
msgstr "開啟 Wi-Fi 以檢視可用的網路。"

#: availableNetworks
msgid "Available networks"
msgstr "可用網路"

#: knownNetworks
msgid "Known networks"
msgstr "已知網路"

#: hiddenNetworks
msgid "Hidden networks"
msgstr "隱藏網路"

#: scanning
msgid "Searching…"
msgstr "搜尋中…"

#: scanNetworks
msgid "Search again"
msgstr "再次搜尋"

#: fullStatus-initializing
msgid "Initializing…"
msgstr "起始中…"

#: fullStatus-connecting
msgid "Connecting to {{ssid}}…"
msgstr "正在連線到 {{ssid}}…"

#: fullStatus-associated
msgctxt "fullStatus-associated"
msgid "Obtaining an IP address…"
msgstr "正在取得 IP 地址…"

#: fullStatus-connected
msgid "Connected to {{ssid}}"
msgstr "已連線到 {{ssid}}"

#: fullStatus-connectingfailed
msgctxt "fullStatus-connectingfailed"
msgid "Connection failed"
msgstr "連線失敗"

#: fullStatus-disconnected
msgctxt "fullStatus-disconnected"
msgid "Offline"
msgstr "離線"

#: shortStatus-connecting
msgctxt "shortStatus-connecting"
msgid "Connecting…"
msgstr "連線中…"

#: shortStatus-associated
msgctxt "shortStatus-associated"
msgid "Obtaining an IP address…"
msgstr "正在取得 IP 地址…"

#: shortStatus-connected
msgctxt "shortStatus-connected"
msgid "Connected"
msgstr "已連線"

#: shortStatus-connectingfailed
msgctxt "shortStatus-connectingfailed"
msgid "Connection failed"
msgstr "連線失敗"

#: shortStatus-disconnected
msgctxt "shortStatus-disconnected"
msgid "Offline"
msgstr "離線"

#: manageNetworks
msgid "Manage networks"
msgstr "管理網路"

#. # LOCALIZATION NOTE (manageNetworks-header): if you leave the original
#. # en-US value "{{manageNetworks}}" in the following string, the localization
#. # will be automatically picked from the existing string with ID "manageNetworks".
#. # If you need to adapt your localization to the reduced space available
#. # in headers, you can use a shorter string here.
#: manageNetworks-header
msgid "{{manageNetworks}}"
msgstr "{{manageNetworks}}"

#: manageCertificates
msgid "Manage certificates"
msgstr "管理憑證"

#: manageCert
msgid "Manage Cert."
msgstr "管理憑證"

#: joinHiddenNetwork
msgid "Join hidden network"
msgstr "加入隱藏網路"

#: securedBy
msgid "Secured by {{capabilities}}"
msgstr "使用 {{capabilities}} 加密"

#: security
msgctxt "security"
msgid "Security"
msgstr "安全性"

#: securityNone
msgctxt "securityNone"
msgid "None"
msgstr "無"

#: securityOpen
msgid "Open"
msgstr "開放"

#: ipAddress
msgid "IP address"
msgstr "IP 地址"

#: linkSpeed
msgid "Link speed"
msgstr "連線速度"

#: linkSpeedMbs
msgid "{{ linkSpeed }} Mbit/s"
msgstr "{{ linkSpeed }} Mbit/s"

#: signalStrength
msgid "Signal strength"
msgstr "訊號強度"

#: signalLevel0
msgid "Very weak"
msgstr "非常弱"

#: signalLevel1
msgid "Weak"
msgstr "弱"

#: signalLevel2
msgid "Average"
msgstr "普通"

#: signalLevel3
msgid "Good"
msgstr "好"

#: signalLevel4
msgid "Very good"
msgstr "非常好"

#: forget
msgid "Forget"
msgstr "忘記"

#: forgetNetwork-dialog
msgid "Forget network?"
msgstr "忘掉網路？"

#: forgetNetwork-confirmation
msgctxt "forgetNetwork-confirmation"
msgid "Confirmation"
msgstr "確認"

#: authentication
msgctxt "authentication"
msgid "Authentication"
msgstr "認證"

#. # LOCALIZATION NOTE (authentication-header): if you leave the original
#. # en-US value "{{authentication}}" in the following string, the localization
#. # will be automatically picked from the existing string with ID "authentication".
#. # If you need to adapt your localization to the reduced space available
#. # in headers, you can use a shorter string here.
#: authentication-header
msgid "{{authentication}}"
msgstr "{{authentication}}"

#: eap
msgid "EAP method"
msgstr "EAP 方式"

#: auth-phase2
msgid "Phase 2 authentication"
msgstr "第二階段驗證"

#: server-certificate
msgid "Server certificate"
msgstr "伺服器憑證"

#: import-certificate-msg
msgid ""
"Notice: If you need to import new certificates, please go to \"Manage "
"certificates\"."
msgstr "注意: 若您需要匯入新憑證，請到「管理憑證」。"

#: identity
msgid "Identifier"
msgstr "識別"

#: password
msgctxt "password"
msgid "Password"
msgstr "密碼"

#: showPassword
msgid "Show password"
msgstr "顯示密碼"

#: networkNotification
msgid "Network notification"
msgstr "網路通知"

#: networkNotification-expl
msgid "Notify me when an open network is available"
msgstr "在有可用的開放網路時通知我"

#: macAddress
msgid "MAC address"
msgstr "MAC 地址"

#: macUnavailable
msgctxt "macUnavailable"
msgid "Not available"
msgstr "無法使用"

#: noNetworksFound
msgid "No networks found"
msgstr "找不到網路"

#: noKnownNetworks
msgid "No known networks"
msgstr "沒有已知的網路"

#: edit
msgid "Edit"
msgstr "編輯"

#: certificateList
msgid "Certificate list"
msgstr "憑證清單"

#: noCertificate
msgid "No imported certificate"
msgstr "沒有已匯入的憑證"

#: deleteCertificate
msgid "Delete certificate"
msgstr "刪除憑證"

#: importCertificate
msgid "Import certificate"
msgstr "匯入憑證"

#: selectCertificateFile
msgid "Select certificate file"
msgstr "選擇憑證檔案"

#: enterCertificateNickname
msgid "Enter certificate nick name"
msgstr "輸入憑證暱稱"

#: nickname
msgid "Nick name"
msgstr "暱稱"

#: enter-certificate-name-msg
msgid "You can change the nick name or keep the default name."
msgstr "您可以修改此暱稱或保留預設名稱。"

#: certificate-deletion-failed
msgid "Certificate deletion failed"
msgstr "憑證刪除失敗"

#: certificate-deletion-failed-description
msgid "This may be due to a storage issue, for example."
msgstr "舉例來說，這可能是儲存空間有問題。"

#: certificate-import-failed
msgid "Certificate import failed"
msgstr "憑證匯入失敗"

#: certificate-import-failed-description
msgid "This may be due to a damaged certificate file, for example."
msgstr "舉例來說，此憑證檔案可能已毀損。"

#. # Connectivity :: Wi-Fi :: WPS (Wi-Fi Protected Setup)
#: wpsMessage
msgid "Connect with WPS"
msgstr "使用 WPS 連線"

#. # LOCALIZATION NOTE (wpsMessage-header): if you leave the original
#. # en-US value "{{wpsMessage}}" in the following string, the localization
#. # will be automatically picked from the existing string with ID "wpsMessage".
#. # If you need to adapt your localization to the reduced space available
#. # in headers, you can use a shorter string here.
#: wpsMessage-header
msgid "{{wpsMessage}}"
msgstr "{{wpsMessage}}"

#: fullStatus-wps-inprogress
msgid "WPS is in progress…"
msgstr "正在使用 WPS 連線…"

#: fullStatus-wps-canceled
msgid "WPS was canceled"
msgstr "已取消 WPS 連線"

#: fullStatus-wps-timedout
msgid "WPS timed out"
msgstr "WPS 逾時"

#: fullStatus-wps-failed
msgid "WPS failed"
msgstr "WPS 失敗"

#: fullStatus-wps-overlapped
msgid "Another WPS PBC AP was found"
msgstr "找到另一個 WPS PBC AP。"

#: wpsDescription2
msgid "Automatic Wi-Fi setup"
msgstr "Wi-Fi 自動設定"

#: wpsMethodSelection
msgid "Select a WPS method:"
msgstr "選擇 WPS 方式:"

#: wpsPbcLabel
msgid "Button connection"
msgstr "使用按鈕進行連線"

#: wpsMyPinLabel
msgid "My PIN connection"
msgstr "使用我的 PIN 進行連線"

#: wpsApPinLabel
msgid "AP PIN connection"
msgstr "使用基地台的 PIN 進行連線"

#: wpsPinDescription
msgid "PIN is 4 or 8 digits"
msgstr "PIN 碼為四或八位數字長"

#: wpsPinInput
msgid "Input {{pin}} to an opposite device"
msgstr "在另一台裝置輸入 {{pin}}"

#: wpsPinAps
msgid "Select an opposite device"
msgstr "選擇另一台裝置"

#: wpsAnyAp
msgctxt "wpsAnyAp"
msgid "Any"
msgstr "任何"

#: wpsCancelMessage
msgid "Cancel WPS"
msgstr "取消 WPS"

#: wpsCancelFailedMessage
msgid "Failed to cancel WPS"
msgstr "WPS 取消失敗"

#. # Connectivity :: Call
#: callSettings
msgid "Call Settings"
msgstr "通話選項"

#. # LOCALIZATION NOTE (callSettings-header): if you leave the original
#. # en-US value "{{callSettings}}" in the following string, the localization
#. # will be automatically picked from the existing string with ID "callSettings".
#. # If you need to adapt your localization to the reduced space available
#. # in headers, you can use a shorter string here.
#: callSettings-header
msgid "{{callSettings}}"
msgstr "{{callSettings}}"

#: callSettingsQuery
msgid "Requesting network info…"
msgstr "正在取得網路資訊…"

#: callSettingsQueryError
msgid "Error in query"
msgstr "查詢時發生錯誤"

#: voiceMail
msgid "Voicemail"
msgstr "語音信箱"

#. # LOCALIZATION NOTE (voiceMail-header): if you leave the original
#. # en-US value "{{voiceMail}}" in the following string, the localization
#. # will be automatically picked from the existing string with ID "voiceMail".
#. # If you need to adapt your localization to the reduced space available
#. # in headers, you can use a shorter string here.
#: voiceMail-header
msgid "{{voiceMail}}"
msgstr "{{voiceMail}}"

#: voiceMail-number
msgid "Voicemail Number"
msgstr "語音信箱號碼"

#: voiceMail-number-notSet
msgid "Not set"
msgstr "未設定"

#: voicePrivacyMode
msgid "Voice privacy mode"
msgstr "語音保密模式"

#: callWaiting
msgid "Call waiting"
msgstr "來電等待"

#: confirmCallWaitingTitle
msgid "Unable to confirm call waiting preferences"
msgstr "無法確認來電等待偏好設定"

#: confirmCallWaitingDesc
msgid ""
"The device is currently unable to communicate with the carrier. Try setting "
"the preference again."
msgstr "此裝置目前無法聯絡電信業者，請試著再設定一次。"

#: callForwarding
msgid "Call forwarding"
msgstr "通話轉接"

#. # LOCALIZATION NOTE (callForwarding-header): if you leave the original
#. # en-US value "{{callForwarding}}" in the following string, the localization
#. # will be automatically picked from the existing string with ID "callForwarding".
#. # If you need to adapt your localization to the reduced space available
#. # in headers, you can use a shorter string here.
#: callForwarding-header
msgid "{{callForwarding}}"
msgstr "{{callForwarding}}"

#: callForwardingForward
msgid "Forward"
msgstr "轉接"

#: callForwardingUnconditional
msgid "Always forward"
msgstr "總是轉接"

#: callForwardingUnconditionalShort
msgid "Always"
msgstr "總是"

#: callForwardingMobileBusy
msgid "Forward when busy"
msgstr "忙線時轉接"

#: callForwardingMobileBusyShort
msgid "When busy"
msgstr "忙線時"

#: callForwardingNoReply
msgid "Forward when unanswered"
msgstr "未接聽時轉接"

#: callForwardingNoReplyShort
msgid "When unanswered"
msgstr "未接聽時"

#: callForwardingNotReachable
msgid "Forward when unreachable"
msgstr "無訊號時轉接"

#: callForwardingNotReachableShort
msgid "When unreachable"
msgstr "無訊號時"

#: callForwardingForwardingVoiceTo
msgid "Voice calls to"
msgstr "語音來電至"

#: callForwardingNotForwarding
msgctxt "callForwardingNotForwarding"
msgid "Disabled"
msgstr "停用"

#: callForwardingConfirmTitle
msgid "Call forwarding confirmation message"
msgstr "通話轉接確認訊息"

#: cf-alwaysUseThisNumber
msgid "Always use this number"
msgstr "總是使用此號碼"

#: cf-numberWhenUnreachable
msgid "Number when unreachable"
msgstr "無訊號時轉接至"

#: cf-numberWhenUnanswered
msgid "Number when unanswered"
msgstr "未接時轉接至"

#: cf-numberWhenBusy
msgid "Number when busy"
msgstr "忙線時轉接至"

#: callForwardingInvalidNumberError
msgid "This phone number is invalid."
msgstr "此電話號碼無效。"

#: callForwardingSetSuccess
msgid "Operation successfully set."
msgstr "成功設定操作。"

#: callForwardingSetForbidden
msgid "Your operator does not support that operation."
msgstr "您的電信業者不支援該操作。"

#: callForwardingSetError
msgid "Call settings error."
msgstr "通話選項錯誤"

#: callerId
msgid "Caller ID"
msgstr "來電號碼"

#: callerId-default
msgid "Network default"
msgstr "網路預設值"

#: callerId-hide
msgid "Hide number"
msgstr "隱藏號碼"

#: callerId-show
msgid "Show number"
msgstr "顯示號碼"

#: fdn
msgctxt "fdn"
msgid "Fixed dialing numbers"
msgstr "固定撥號號碼"

#: fdnSettings
msgctxt "fdnSettings"
msgid "Fixed dialing numbers"
msgstr "固定撥號號碼"

#. # LOCALIZATION NOTE (fdnSettings-header): if you leave the original
#. # en-US value "{{fdnSettings}}" in the following string, the localization
#. # will be automatically picked from the existing string with ID "fdnSettings".
#. # If you need to adapt your localization to the reduced space available
#. # in headers, you can use a shorter string here.
#: fdnSettings-header
msgid "{{fdnSettings}}"
msgstr "{{fdnSettings}}"

#: fdn-authorizedNumbers
msgid "Authorized numbers"
msgstr "可撥打的號碼"

#. # LOCALIZATION NOTE (fdn-authorizedNumbers-header): if you leave the original
#. # en-US value "{{fdn-authorizedNumbers}}" in the following string, the localization
#. # will be automatically picked from the existing string with ID "fdn-authorizedNumbers".
#. # If you need to adapt your localization to the reduced space available
#. # in headers, you can use a shorter string here.
#: fdn-authorizedNumbers-header
msgid "{{fdn-authorizedNumbers}}"
msgstr "{{fdn-authorizedNumbers}}"

#: fdn-authorizedNumbers-desc
msgid "List of numbers that can be called"
msgstr "可以撥打的號碼清單"

#: fdn-explanation1
msgid "Restrict which numbers can be dialed from this phone."
msgstr "限制這支手機可撥打到那些號碼。"

#: fdn-explanation2
msgid "(Emergency numbers will always be dialable)"
msgstr "(總是可以撥打緊急號碼)"

#: fdnEnable
msgid "Enable FDN"
msgstr "啟用固定撥號"

#: fdnDisable
msgid "Disable FDN"
msgstr "停用固定撥號"

#: fdnReset
msgid "Reset PIN2"
msgstr "重設 PIN2"

#: fdnAttemptMsg3
msgctxt "fdnAttemptMsg3"
msgid "{[ plural(n) ]}"
msgstr "{[ plural(n) ]}"

#: fdnAttemptMsg3[one]
msgctxt "fdnAttemptMsg3[one]"
msgid ""
"You have one try left to enter the correct code before locking the SIM card."
msgstr ""
"這是您最後一次輸入正確 PIN 碼的機會。若您這次輸入的 PIN 碼還是錯誤，您的 SIM "
"卡將會被鎖定。"

#: fdnAttemptMsg3[two]
msgctxt "fdnAttemptMsg3[two]"
msgid ""
"You have {{n}} tries left to enter the correct code before locking the SIM "
"card."
msgstr ""
"您還有 {{n}} 次輸入正確 PIN 碼的機會。若您一直輸入錯誤的 PIN 碼，您的 SIM 卡"
"將會被鎖定。"

#: fdnAttemptMsg3[few]
msgctxt "fdnAttemptMsg3[few]"
msgid ""
"You have {{n}} tries left to enter the correct code before locking the SIM "
"card."
msgstr ""
"您還有 {{n}} 次輸入正確 PIN 碼的機會。若您一直輸入錯誤的 PIN 碼，您的 SIM 卡"
"將會被鎖定。"

#: fdnAttemptMsg3[many]
msgctxt "fdnAttemptMsg3[many]"
msgid ""
"You have {{n}} tries left to enter the correct code before locking the SIM "
"card."
msgstr ""
"您還有 {{n}} 次輸入正確 PIN 碼的機會。若您一直輸入錯誤的 PIN 碼，您的 SIM 卡"
"將會被鎖定。"

#: fdnAttemptMsg3[other]
msgctxt "fdnAttemptMsg3[other]"
msgid ""
"You have {{n}} tries left to enter the correct code before locking the SIM "
"card."
msgstr ""
"您還有 {{n}} 次輸入正確 PIN 碼的機會。若您一直輸入錯誤的 PIN 碼，您的 SIM 卡"
"將會被鎖定。"

#: fdnLastChanceMsg
msgid ""
"This is your last chance to enter the correct PIN2. Otherwise, you must "
"enter the PUK2 code to use this SIM card."
msgstr ""
"這是您最後一次輸入正確 PIN2 碼的機會，否則您將需要輸入 PUK2 碼才能使用此 SIM "
"卡。"

#: fdnErrorMsg
msgid "The PIN2 code is incorrect."
msgstr "PIN2 碼不正確"

#: fdn-enabled-warning
msgid "Call forwarding is disabled by FDN."
msgstr "固定撥號停用通話轉接。"

#: fdnContact-name
msgid "name"
msgstr "姓名"

#: fdnContact-number
msgctxt "fdnContact-number"
msgid "number"
msgstr "號碼"

#: fdnContact-submit
msgid "submit"
msgstr "送出"

#: fdnAction-add
msgid "Add contact"
msgstr "新增聯絡人"

#: fdnAction-call
msgid "Call"
msgstr "撥號"

#: fdnAction-edit
msgctxt "fdnAction-edit"
msgid "Edit contact"
msgstr "編輯聯絡人"

#: fdnAction-edit-header
msgctxt "fdnAction-edit-header"
msgid "Edit contact"
msgstr "編輯聯絡人"

#: fdnAction-delete
msgid "Delete contact"
msgstr "刪除聯絡人"

#. # Connectivity :: Messaging
#: messagingSettings
msgid "Messaging Settings"
msgstr "訊息選項"

#. # LOCALIZATION NOTE (messagingSettings-header): if you leave the original
#. # en-US value "{{messagingSettings}}" in the following string, the localization
#. # will be automatically picked from the existing string with ID "messagingSettings".
#. # If you need to adapt your localization to the reduced space available
#. # in headers, you can use a shorter string here.
#: messagingSettings-header
msgid "{{messagingSettings}}"
msgstr "{{messagingSettings}}"

#: message-confirmation
msgid "Message confirmation"
msgstr "訊息確認"

#: message-delivery-reports
msgid "Delivery reports"
msgstr "傳送報告"

#: message-delivery-reports-details
msgid "Request notification of delivery for each message sent"
msgstr "送出每封訊息後都請求回條"

#: message-read-reports
msgid "Read reports"
msgstr ""

#: message-read-reports-details
msgid "Request read report for each message sent"
msgstr ""

#: mmsTitle
msgid "Multimedia messaging (MMS)"
msgstr "多媒體訊息 (MMS)"

#: auto-retrieve
msgid "Auto retrieve"
msgstr "自動取回"

#: auto-retrieve-details
msgid "Automatically retrieve messages"
msgstr "自動取回訊息"

#: manual-retrieve
msgid "Off"
msgstr "關閉"

#: auto-roaming-retrieve
msgid "On with roaming"
msgstr "開啟，漫遊時取回"

#: auto-no-roaming-retrieve
msgid "On without roaming"
msgstr "開啟，漫遊時不取回"

#: autoConfigure
msgid "Auto-configure"
msgstr "自動設定"

#: wapPushMessages
msgid "WAP Push messages"
msgstr "WAP 推播訊息"

#: wapPush
msgid "WAP Push"
msgstr "WAP 推播"

#: cellBroadcastMessages
msgid "Cell broadcast messages"
msgstr "區域廣播訊息"

#: cellBroadcast
msgid "Cell broadcast"
msgstr "區域廣播"

#. # Connectivity :: Cellular & Data
#: cellularAndData
msgid "Cellular & Data"
msgstr "通話與數據連線"

#. # LOCALIZATION NOTE (cellularAndData-header): if you leave the original
#. # en-US value "{{cellularAndData}}" in the following string, the localization
#. # will be automatically picked from the existing string with ID "cellularAndData".
#. # If you need to adapt your localization to the reduced space available
#. # in headers, you can use a shorter string here.
#: cellularAndData-header
msgid "{{cellularAndData}}"
msgstr "{{cellularAndData}}"

#: dataNetwork
msgid "Carrier"
msgstr "電信業者"

#: dataConnectivity
msgctxt "dataConnectivity"
msgid "Data"
msgstr "數據"

#: dataConnection
msgid "Data connection"
msgstr "數據連線"

#: dataRoaming
msgid "Data roaming"
msgstr "數據漫遊"

#: networkOperator
msgid "Network operator"
msgstr "網路業者"

#. # LOCALIZATION NOTE (networkOperator-header): if you leave the original
#. # en-US value "{{networkOperator}}" in the following string, the localization
#. # will be automatically picked from the existing string with ID "networkOperator".
#. # If you need to adapt your localization to the reduced space available
#. # in headers, you can use a shorter string here.
#: networkOperator-header
msgid "{{networkOperator}}"
msgstr "{{networkOperator}}"

#: availableOperators
msgid "Network operators in the area"
msgstr "訊號範圍內的網路業者"

#: preferredNetworkTypeAlertTitle
msgid "Preferred network type"
msgstr "偏好的網路類型"

#: preferredNetworkTypeAlertErrorMessage
msgid "Network type could not be set"
msgstr "無法設定網路類型"

#: operator-networkType
msgid "Network type"
msgstr "網路類型"

#: operator-networkType-auto
msgctxt "operator-networkType-auto"
msgid "Automatic"
msgstr "自動"

#: operator-networkType-prefer3G
#, fuzzy
msgid "3G preferred"
msgstr "偏好 2G"

#: operator-networkType-2G
msgid "2G only"
msgstr "僅 2G"

#: operator-networkType-3G
msgid "3G only"
msgstr "僅 3G"

#. # MULTISTACK
#: operator-networkType-GSM
msgid "GSM"
msgstr "GSM"

#: operator-networkType-WCDMA
msgid "WCDMA"
msgstr "WCDMA"

#: operator-networkType-CDMA
msgid "CDMA"
msgstr "CDMA"

#: operator-networkType-EVDO
msgid "EVDO"
msgstr "EVDO"

#: operator-networkType-LTE
msgid "LTE"
msgstr ""

#: operator-networkType-preferWCDMA
msgid "WCDMA preferred"
msgstr "偏好 WCDMA"

#: operator-networkType-auto-2G-3G
msgid "Auto (2G/3G)"
msgstr ""

#: operator-networkType-auto-CDMA-EVDO
msgid "Auto (CDMA/EVDO)"
msgstr ""

#: operator-networkType-auto-WCDMA-GSM
msgid "Auto (WCDMA/GSM)"
msgstr ""

#: operator-networkType-auto-LTE-WCDMA-GSM
msgid "Auto (LTE/WCDMA/GSM)"
msgstr ""

#: operator-networkType-auto-LTE-CDMA-EVDO
msgid "Auto (LTE/CDMA/EVDO)"
msgstr ""

#: operator-networkType-auto-WCDMA-GSM-CDMA-EVDO
msgid "Auto (WCDMA/GSM/CDMA/EVDO)"
msgstr ""

#: operator-autoSelect
msgid "Automatic selection"
msgstr "自動選擇業者"

#: operator-networkSelect-auto
msgctxt "operator-networkSelect-auto"
msgid "Automatic"
msgstr "自動"

#: operator-networkSelect-manual
msgid "Manual"
msgstr "手動"

#: operator-turnAutoSelectOff
msgid "Turn automatic selection off to view available network operators."
msgstr "關閉自動選擇以檢視可用的網路業者。"

#: operator-status-connecting
msgctxt "operator-status-connecting"
msgid "Connecting…"
msgstr "連線中…"

#: operator-status-connectingfailed
msgctxt "operator-status-connectingfailed"
msgid "Connection failed"
msgstr "連線失敗"

#: operator-status-connected
msgctxt "operator-status-connected"
msgid "Connected"
msgstr "已連線"

#: operator-roamingPreference
msgid "Roaming preference"
msgstr "漫遊偏好"

#: operator-roamingPreference-home
msgid "Home"
msgstr "僅原有業者"

#: operator-roamingPreference-any
msgctxt "operator-roamingPreference-any"
msgid "Any"
msgstr "任何"

#: operator-roamingPreference-affiliated
msgid "Affiliated"
msgstr "合作業者"

#: apn
msgid "APN"
msgstr "APN"

#: dataSettings
msgid "Data settings"
msgstr "數據選項"

#. # LOCALIZATION NOTE (dataSettings-header): if you leave the original
#. # en-US value "{{dataSettings}}" in the following string, the localization
#. # will be automatically picked from the existing string with ID "dataSettings".
#. # If you need to adapt your localization to the reduced space available
#. # in headers, you can use a shorter string here.
#: dataSettings-header
msgid "{{dataSettings}}"
msgstr "{{dataSettings}}"

#: suplSettings
msgid "A-GPS settings"
msgstr "AGPS 選項"

#. # LOCALIZATION NOTE (suplSettings-header): if you leave the original
#. # en-US value "{{suplSettings}}" in the following string, the localization
#. # will be automatically picked from the existing string with ID "suplSettings".
#. # If you need to adapt your localization to the reduced space available
#. # in headers, you can use a shorter string here.
#: suplSettings-header
msgid "{{suplSettings}}"
msgstr "{{suplSettings}}"

#: messageSettings
msgid "Message settings"
msgstr "訊息選項"

#. # LOCALIZATION NOTE (messageSettings-header): if you leave the original
#. # en-US value "{{messageSettings}}" in the following string, the localization
#. # will be automatically picked from the existing string with ID "messageSettings".
#. # If you need to adapt your localization to the reduced space available
#. # in headers, you can use a shorter string here.
#: messageSettings-header
#, fuzzy
msgid "{{messageSettings}}"
msgstr "{{messageSettings}}"

#: dunSettings
msgid "Tethering settings"
msgstr ""

#. # LOCALIZATION NOTE (dunSettings-header): if you leave the original
#. # en-US value "{{dunSettings}}" in the following string, the localization
#. # will be automatically picked from the existing string with ID "dunSettings".
#. # If you need to adapt your localization to the reduced space available
#. # in headers, you can use a shorter string here.
#: dunSettings-header
#, fuzzy
msgid "{{dunSettings}}"
msgstr "{{fdnSettings}}"

#: imsSettings
#, fuzzy
msgid "IMS settings"
msgstr "APN 選項"

#. # LOCALIZATION NOTE (imsSettings-header): if you leave the original
#. # en-US value "{{imsSettings}}" in the following string, the localization
#. # will be automatically picked from the existing string with ID "imsSettings".
#. # If you need to adapt your localization to the reduced space available
#. # in headers, you can use a shorter string here.
#: imsSettings-header2
#, fuzzy
msgid "{{imsSettings}}"
msgstr "{{fdnSettings}}"

#: mmsport
msgid "MMS port"
msgstr "MMS 埠"

#: mmsproxy
msgid "MMS proxy"
msgstr "MMS Proxy"

#: mmsc
msgid "MMSC"
msgstr "MMSC"

#: httpProxyHost
msgid "HTTP proxy host"
msgstr "HTTP Proxy 主機"

#: httpProxyPort
msgid "HTTP proxy port"
msgstr "HTTP Proxy 埠號"

#: custom
msgid "(custom settings)"
msgstr "(自訂選項)"

#: apn-authType
msgctxt "apn-authType"
msgid "Authentication"
msgstr "認證"

#: apn-authType-notDefined
#, fuzzy
msgctxt "apn-authType-notDefined"
msgid "Not defined"
msgstr "未定義"

#: apn-authType-none
msgctxt "apn-authType-none"
msgid "None"
msgstr "無"

#: apn-authType-pap
msgid "PAP"
msgstr "PAP"

#: apn-authType-chap
msgid "CHAP"
msgstr "CHAP"

#: apn-authType-papOrChap
msgid "PAP or CHAP"
msgstr "PAP 或 CHAP"

#: apn-protocol
msgid "Protocol"
msgstr ""

#: apn-roaming-protocol
msgid "Roaming protocol"
msgstr ""

#: apn-protocol-notDefined
#, fuzzy
msgctxt "apn-protocol-notDefined"
msgid "Not defined"
msgstr "未定義"

#: apn-protocol-ip
msgid "IPv4"
msgstr ""

#: apn-protocol-ipv6
msgid "IPv6"
msgstr ""

#: apn-protocol-ipv4v6
msgid "IPv4/IPv6"
msgstr ""

#: dataConnection-warning-head
msgid "Turn ON data connection?"
msgstr "開啟數據連線？"

#: dataConnection-warning-message
msgid ""
"Applications will automatically fetch data via data connection when "
"required. Additional data charges may apply."
msgstr "應用程式將會在需要時自動透過數據連線取得資料，數據連線可能需要付費。"

#: dataRoaming-warning-head
msgid "Turn ON data roaming?"
msgstr "開啟數據漫遊？"

#: dataRoaming-warning-message
msgid ""
"Depending on your service agreement, extra charges may apply for data when "
"you are in a roaming area."
msgstr "視您的服務合約而定，您在漫遊區中時可能會被收取更多費用。"

#: state-unknown
msgid "Unknown state"
msgstr "狀態未知"

#: state-available
msgid "Available"
msgstr "有空"

#: state-connected
msgctxt "state-connected"
msgid "Connected"
msgstr "已連線"

#: state-current
msgctxt "state-current"
msgid "Connected"
msgstr "已連線"

#: state-forbidden
msgid "Forbidden"
msgstr "狀態未知"

#. # Connectivity :: Bluetooth
#: bluetooth
msgid "Bluetooth"
msgstr "藍牙"

#. # LOCALIZATION NOTE (bluetooth-header): if you leave the original
#. # en-US value "{{bluetooth}}" in the following string, the localization
#. # will be automatically picked from the existing string with ID "bluetooth".
#. # If you need to adapt your localization to the reduced space available
#. # in headers, you can use a shorter string here.
#: bluetooth-header
msgid "{{bluetooth}}"
msgstr "{{bluetooth}}"

#: bluetooth-enable-msg
msgid "Turn Bluetooth on to view devices in the area."
msgstr "開啟藍牙以檢視附近的裝置。"

#: bluetooth-paired-devices
msgid "Paired devices"
msgstr "已配對裝置"

#: bluetooth-devices-in-area
msgid "Devices in the area"
msgstr "附近的裝置"

#: bluetooth-visible-to-all
msgid "Visible to all"
msgstr "讓所有人可見"

#: bluetooth-name-maxlength-alert
msgid "Your device name exceeds {{length}} characters. Please retry again."
msgstr "您的裝置名稱超過 {{length}} 字元，請重試一次。"

#: bluetooth-address
msgid "Bluetooth Address"
msgstr "藍芽地址"

#: bluetooth-address-unavailable
msgctxt "bluetooth-address-unavailable"
msgid "Not available"
msgstr "無法使用"

#: bt-status-nopaired
msgid "No devices paired"
msgstr "沒有已經配對的裝置"

#: bt-status-turnoff
msgid "Turned off"
msgstr "已關閉"

#: bt-status-paired
msgctxt "bt-status-paired"
msgid "{[ plural(n) ]}"
msgstr "{[ plural(n) ]}"

#: bt-status-paired[zero]
msgid "{{name}}"
msgstr "{{name}}"

#: bt-status-paired[one]
msgctxt "bt-status-paired[one]"
msgid "{{name}}, +{{n}} more"
msgstr "{{name}}，還有 {{n}} 個"

#: bt-status-paired[two]
msgctxt "bt-status-paired[two]"
msgid "{{name}}, +{{n}} more"
msgstr "{{name}}，還有 {{n}} 個"

#: bt-status-paired[few]
msgctxt "bt-status-paired[few]"
msgid "{{name}}, +{{n}} more"
msgstr "{{name}}，還有 {{n}} 個"

#: bt-status-paired[many]
msgctxt "bt-status-paired[many]"
msgid "{{name}}, +{{n}} more"
msgstr "{{name}}，還有 {{n}} 個"

#: bt-status-paired[other]
msgctxt "bt-status-paired[other]"
msgid "{{name}}, +{{n}} more"
msgstr "{{name}}，還有 {{n}} 個"

#: device-status-tap-connect
msgid "Tap to connect"
msgstr "點擊以連線"

#: device-status-pairing
msgid "Pairing with device…"
msgstr "正在配對…"

#: device-status-waiting
msgid "Waiting for other device…"
msgstr "正在等待另一台裝置…"

#: device-status-paired
msgid "Paired"
msgstr "已配對"

#: device-status-connecting
msgctxt "device-status-connecting"
msgid "Connecting…"
msgstr "連線中…"

#: device-status-connected
msgctxt "device-status-connected"
msgid "Connected"
msgstr "已連線"

#: device-status-connected-phone
msgid "Connected to phone audio"
msgstr "已連結至手機音訊"

#: device-status-connected-media
msgid "Connected to media audio"
msgstr "已連結至媒體音訊"

#: device-status-connected-phone-media
msgid "Connected to phone/media audio"
msgstr "已連結至手機/媒體音訊"

#: device-option-unpair
msgid "Unpair"
msgstr "取消配對"

#: device-option-confirm
msgid "Confirm"
msgstr "確認"

#: device-option-unpair-confirmation
msgctxt "device-option-unpair-confirmation"
msgid "Confirmation"
msgstr "確認"

#: device-option-unpair-device
#, fuzzy
msgid "Unpair device?"
msgstr "取消配對裝置？"

#: device-option-connect
msgid "Connect"
msgstr "連線"

#: device-option-disconnect
msgid "Disconnect"
msgstr "取消連線"

#: search-for-device
msgid "Searching for devices…"
msgstr "正在搜尋裝置…"

#: search-device
msgid "Search for devices"
msgstr "搜尋裝置"

#: rename-device
msgid "Rename my device"
msgstr "修改我的裝置名稱"

#: unnamed-device
msgid "Unknown device"
msgstr "未知的裝置"

#: change-phone-name
msgid "Change phone name"
msgstr "修改手機名稱"

#: change-phone-name-desc
msgid "Change the name of your device as it appears in your computer"
msgstr "修改您的裝置要顯示在電腦裡的名稱"

#: bluetooth-new-name
msgid "New name"
msgstr "新增名稱"

#: error-pair-title
msgid "Unable to pair devices"
msgstr "無法與裝置配對"

#: error-pair-pincode
msgid "Unable to pair with the device. Check that the PIN is correct."
msgstr "無法與裝置配對。請確定 PIN 正確。"

#: error-pair-toofast
msgid "Unable to pair with the device. Too many requests."
msgstr "太多請求，無法與裝置配對。"

#: error-connect-title
msgid "Unable to connect devices"
msgstr "無法連線到裝置"

#: error-connect-msg
msgid ""
"Check that the device you’re trying to connect with is still in range and "
"has Bluetooth turned on."
msgstr "請確定您想要連線到的裝置還在附近，藍牙也仍然開啟。"

#: unpair-title
msgid "Unpair a connected device?"
msgstr "取消已連線裝置的配對？"

#: unpair-msg
msgid ""
"You are currently connected to this device. Unpairing will also disconnect "
"from it."
msgstr "您目前已連接到此裝置。取消配對的同時也將會取消連線。"

#. # Connectivity :: NFC
#: nfc
msgid "NFC"
msgstr "NFC"

#. # Connectivity :: Internet Sharing
#: SSIDCannotBeEmpty
msgid "The SSID cannot be empty"
msgstr "SSID 不得為空"

#: internetSharing
msgid "Internet sharing"
msgstr "分享網路"

#. # LOCALIZATION NOTE (internetSharing-header): if you leave the original
#. # en-US value "{{internetSharing}}" in the following string, the localization
#. # will be automatically picked from the existing string with ID "internetSharing".
#. # If you need to adapt your localization to the reduced space available
#. # in headers, you can use a shorter string here.
#: internetSharing-header
msgid "{{internetSharing}}"
msgstr "{{internetSharing}}"

#: internetSharing-usb
msgid "USB"
msgstr "USB"

#: internetSharing-usb-desc
msgid "Share my phone’s Internet connection with a USB-connected device."
msgstr "透過 USB 傳輸線分享手機的網際網路連線。"

#: internetSharing-wifi
msgctxt "internetSharing-wifi"
msgid "Wi-Fi"
msgstr "Wi-Fi"

#: internetSharing-wifi-desc
msgid ""
"Allow other devices to share my phone’s Internet connection by connecting "
"via Wi-Fi."
msgstr "允許其他裝置透過 Wi-Fi 分享我手機的網際網路連線。"

#: wifi-hotspot
msgid "Wi-Fi hotspot"
msgstr "Wi-Fi 熱點"

#: wifi-name
msgid "Name"
msgstr "名稱"

#: wifi-password
msgctxt "wifi-password"
msgid "Password"
msgstr "密碼"

#: wifi-security
msgctxt "wifi-security"
msgid "Security"
msgstr "安全性"

#: usb-tethering
msgid "USB tethering"
msgstr "USB 網路分享"

#: hotspotSettings
msgid "Hotspot settings"
msgstr "熱點選項"

#: wifi-auth-username
msgctxt "wifi-auth-username"
msgid "Username"
msgstr ""

#: wifi-auth-password
#, fuzzy
msgctxt "wifi-auth-password"
msgid "Password"
msgstr "密碼"

#: wifi-join-username
msgctxt "wifi-join-username"
msgid "Username"
msgstr ""

#: wifi-join-password
#, fuzzy
msgctxt "wifi-join-password"
msgid "Password"
msgstr "密碼"

#. # LOCALIZATION NOTE (hotspotSettings-header): if you leave the original
#. # en-US value "{{hotspotSettings}}" in the following string, the localization
#. # will be automatically picked from the existing string with ID "hotspotSettings".
#. # If you need to adapt your localization to the reduced space available
#. # in headers, you can use a shorter string here.
#: hotspotSettings-header
msgid "{{hotspotSettings}}"
msgstr "{{hotspotSettings}}"

#: ssid-name
msgid "SSID network name"
msgstr "SSID 網路名稱"

#: hotspot-open
msgid "open"
msgstr "開放"

#: hotspot-wpa-psk
msgid "WPA (TKIP)"
msgstr "WPA (TKIP)"

#: hotspot-wpa2-psk
msgid "WPA2 (AES)"
msgstr "WPA2 (AES)"

#: hotspot-password-desc
msgid "The password must have at least 8 characters."
msgstr "密碼必須有至少八個字元。"

#. #=#=#=#=#=#=#=#=#=#=#=#=#=#=#=#=#=#=#=#=#=#=#=#=#=#=#=#=#=#=#=#=#=#=#=#=#=#=#=#
#. # Personalization
#. #=#=#=#=#=#=#=#=#=#=#=#=#=#=#=#=#=#=#=#=#=#=#=#=#=#=#=#=#=#=#=#=#=#=#=#=#=#=#=#
#: personalization
msgid "Personalization"
msgstr "個人化"

#. # Personalization :: Sound
#: sound
msgid "Sound"
msgstr "音效"

#. # LOCALIZATION NOTE (sound-header): if you leave the original
#. # en-US value "{{sound}}" in the following string, the localization
#. # will be automatically picked from the existing string with ID "sound".
#. # If you need to adapt your localization to the reduced space available
#. # in headers, you can use a shorter string here.
#: sound-header
msgid "{{sound}}"
msgstr "{{sound}}"

#: volume
msgid "Volume"
msgstr "音量"

#: tones
msgid "Tones"
msgstr "音效"

#: touch-tones
msgid "Audible touch tones"
msgstr "觸控音效"

#: touch-tone-short
msgid "Short"
msgstr "短"

#: touch-tone-long
msgid "Long"
msgstr "長"

#: select-tone
msgid "Select a tone"
msgstr "選擇音效"

#: ringer
msgid "Ringer"
msgstr "鈴聲"

#: ring-tones
msgid "Ringtones"
msgstr "鈴聲"

#: alert-tones
msgid "Alert tones"
msgstr "警示音效"

#: other-sounds
msgid "Other sounds"
msgstr "其他音效"

#: alerts
msgid "Alerts"
msgstr "警示"

#: unlock-screen
msgid "Unlock screen"
msgstr "解鎖畫面"

#: camera-shutter
msgid "Camera shutter"
msgstr "相機快門"

#: camera-recordingsound
msgid "Video recording"
msgstr "錄影"

#: sent-mail
msgid "Sent Mail"
msgstr "寄件備份"

#: sent-message
msgid "Sent Message"
msgstr "寄送郵件"

#: alarm-sound
msgid "Alarm"
msgstr "鬧鐘"

#: ringer-and-notification-sound
msgid "Ringer & Notifications"
msgstr "鈴聲與通知"

#: media-sound
msgid "Media"
msgstr ""

#: savingringtone
msgid "Saving ringtone…"
msgstr "正在儲存鈴聲…"

#: unplayable-ringtone
msgid ""
"The ringtone was not changed because the selected file can not be played on "
"this phone."
msgstr "因為選擇的檔案無法在這支手機播放，並未修改鈴聲。"

#. # Personalization :: Display
#: display
msgid "Display"
msgstr "顯示"

#. # LOCALIZATION NOTE (display-header): if you leave the original
#. # en-US value "{{display}}" in the following string, the localization
#. # will be automatically picked from the existing string with ID "display".
#. # If you need to adapt your localization to the reduced space available
#. # in headers, you can use a shorter string here.
#: display-header
msgid "{{display}}"
msgstr "{{display}}"

#: brightness
msgid "Brightness"
msgstr "亮度"

#: brightness-autoAdjust
msgid "Adjust automatically"
msgstr "自動調整"

#: lockScreen
msgid "Lock screen"
msgstr "鎖定畫面"

#: wallpaper
msgid "Wallpaper"
msgstr "桌面背景"

#: screen-timeout
msgid "Screen timeout"
msgstr "螢幕關閉時間"

#: one-minute
msgid "1 minute"
msgstr "1 分鐘"

#: two-minutes
msgid "2 minutes"
msgstr "2 分鐘"

#: five-minutes
msgid "5 minutes"
msgstr "5 分鐘"

#: ten-minutes
msgid "10 minutes"
msgstr "10 分鐘"

#: never
msgid "never"
msgstr "永不"

#: lock-orientation
msgid "Lock orientation"
msgstr "鎖定方向"

#. # Personalization :: Notifications
#: notifications
msgid "Notifications"
msgstr "通知"

#. # LOCALIZATION NOTE (notifications-header): if you leave the original
#. # en-US value "{{notifications}}" in the following string, the localization
#. # will be automatically picked from the existing string with ID "notifications".
#. # If you need to adapt your localization to the reduced space available
#. # in headers, you can use a shorter string here.
#: notifications-header
msgid "{{notifications}}"
msgstr "{{notifications}}"

#: lockscreen-notifications
msgid "Show on lock screen"
msgstr "顯示於鎖定畫面"

#: notifications-resend
msgid "Show after reboot"
msgstr ""

#. # Personalization :: Date & Time
#: dateAndTime
msgid "Date & Time"
msgstr "日期與時間"

#. # LOCALIZATION NOTE (dateAndTime-header): if you leave the original
#. # en-US value "{{dateAndTime}}" in the following string, the localization
#. # will be automatically picked from the existing string with ID "dateAndTime".
#. # If you need to adapt your localization to the reduced space available
#. # in headers, you can use a shorter string here.
#: dateAndTime-header
msgid "{{dateAndTime}}"
msgstr "{{dateAndTime}}"

#: setTimeAutomatically
msgid "Set automatically"
msgstr "自動設定"

#: setTimeManually
msgid "Set manually"
msgstr "手動設定"

#: timezoneMessage
msgid "Time zone"
msgstr "時區"

#: dateMessage
msgid "Date"
msgstr "日期"

#: timeMessage
msgid "Time"
msgstr "時間"

#: selectTimezoneContinent
msgid "Select continent"
msgstr "選擇您所在的陸塊"

#: selectTimezone
msgid "Select time zone"
msgstr "選擇時區"

#. # Personalization :: Language & Region
#: languageAndRegion
msgid "Language & Region"
msgstr "語言與地區選項"

#: language
msgid "Language"
msgstr "語言"

#. # LOCALIZATION NOTE (language-header): if you leave the original
#. # en-US value "{{language}}" in the following string, the localization
#. # will be automatically picked from the existing string with ID "language".
#. # If you need to adapt your localization to the reduced space available
#. # in headers, you can use a shorter string here.
#: language-header
msgid "{{language}}"
msgstr "{{language}}"

#: region
msgid "Region"
msgstr "區域"

#: sample-format
msgid "Sample Format"
msgstr "範例格式"

#. # see http://www.cplusplus.com/reference/clibrary/ctime/strftime/
#: longDateFormat
msgid "%A, %B %d, %Y"
msgstr "%Y 年 %b %d 日 %A"

#. # Personalization :: Sim cards manager
#: simManager
msgid "SIM manager"
msgstr "SIM 卡管理員"

#. # LOCALIZATION NOTE (simManager-header): if you leave the original
#. # en-US value "{{simManager}}" in the following string, the localization
#. # will be automatically picked from the existing string with ID "simManager".
#. # If you need to adapt your localization to the reduced space available
#. # in headers, you can use a shorter string here.
#: simManager-header
msgid "{{simManager}}"
msgstr "{{simManager}}"

#: simSettings
#, fuzzy
msgid "SIM settings"
msgstr "APN 選項"

#: sim-manager-outgoing-calls
msgid "Outgoing calls"
msgstr "撥號"

#: sim-manager-outgoing-call-desc
msgid "Calls will be sent from"
msgstr "通話將自下列號碼撥出: "

#: sim-manager-outgoing-messages
msgid "Outgoing messages"
msgstr "簡訊傳送"

#: sim-manager-outgoing-messages-desc
msgid "SMS will be sent from"
msgstr "簡訊將傳送自: "

#: sim-manager-outgoing-data
msgctxt "sim-manager-outgoing-data"
msgid "Data"
msgstr "數據"

#: sim-manager-outgoing-data-description
msgid "Data service network and Marketplace payments"
msgstr ""

#: sim-manager-always-ask
msgid "Always ask"
msgstr ""

#: sim-pin-locked
msgid "SIM PIN locked"
msgstr "SIM PIN 已鎖定"

#: no-operator
msgid "No operator"
msgstr "無電信業者"

#: cant-disable-simcard-alert
msgid "At least one SIM should be activated at a time"
msgstr "須至少啟用一張 SIM 卡"

#: disable-simcard-confirm
msgid ""
"SIM {{disableCardIndex}} can’t receive any calls and messages. Outgoing "
"calls and outgoing messages which are set to SIM {{disableCardIndex}} will "
"be disabled."
msgstr ""
"SIM 卡 {{disableCardIndex}} 無法接收任何來電及簡訊，將停用來自 SIM 卡 "
"{{disableCardIndex}} 的通話與簡訊。"

#: change-outgoing-data-confirm
msgid "The current data transfer will be suspended. Continue anyway?"
msgstr "將中斷目前的數據連線，是否要繼續？"

#. # Personalization :: Homescreen
#: homescreen
msgid "Homescreen"
msgstr "主畫面"

#. # LOCALIZATION NOTE (homescreen-header): if you leave the original
#. # en-US value "{{homescreen}}" in the following string, the localization
#. # will be automatically picked from the existing string with ID "homescreen".
#. # If you need to adapt your localization to the reduced space available
#. # in headers, you can use a shorter string here.
#: homescreen-header
msgid "{{homescreen}}"
msgstr "{{homescreen}}"

#: changeHomescreen
msgid "Change homescreen"
msgstr "修改主畫面"

#: changeHomescreenButton
msgctxt "changeHomescreenButton"
msgid "Change"
msgstr "變更"

#: description
msgid "Description"
msgstr "描述"

#. # Personalization :: Keyboard
#: installedInputMethods
msgid "Installed input methods"
msgstr "已安裝的輸入法"

#: keyboards
msgid "Keyboards"
msgstr "鍵盤"

#. # LOCALIZATION NOTE (keyboards-header): if you leave the original
#. # en-US value "{{keyboards}}" in the following string, the localization
#. # will be automatically picked from the existing string with ID "keyboards".
#. # If you need to adapt your localization to the reduced space available
#. # in headers, you can use a shorter string here.
#: keyboards-header
msgid "{{keyboards}}"
msgstr "{{keyboards}}"

#: numberKeyboardLayouts
msgid "Number layouts"
msgstr "數字鍵配置"

#: optionKeyboardLayouts
msgid "Option layouts"
msgstr "其他鍵盤配置"

#: keypad
msgid "Keypad"
msgstr "數字鍵盤"

#: selectedKeyboards
msgid "Selected keyboards"
msgstr "已選擇的鍵盤"

#. # LOCALIZATION NOTE (selectedKeyboards-header): if you leave the original
#. # en-US value "{{selectedKeyboards}}" in the following string, the localization
#. # will be automatically picked from the existing string with ID "selectedKeyboards".
#. # If you need to adapt your localization to the reduced space available
#. # in headers, you can use a shorter string here.
#: selectedKeyboards-header
msgid "{{selectedKeyboards}}"
msgstr "{{selectedKeyboards}}"

#: addMoreKeyboards
msgid "Add more keyboards"
msgstr "新增更多鍵盤"

#. # LOCALIZATION NOTE (addMoreKeyboards-header): if you leave the original
#. # en-US value "{{addMoreKeyboards}}" in the following string, the localization
#. # will be automatically picked from the existing string with ID "addMoreKeyboards".
#. # If you need to adapt your localization to the reduced space available
#. # in headers, you can use a shorter string here.
#: addMoreKeyboards-header
msgid "{{addMoreKeyboards}}"
msgstr "{{addMoreKeyboards}}"

#: mustHaveOneKeyboard
msgid "At least one {{type}} keyboard should be selected"
msgstr "至少需要選擇一種 {{type}} 類型的鍵盤"

#: keyboardType-text
msgid "text"
msgstr "文字"

#: keyboardType-url
msgid "url"
msgstr "網址"

#: keyboardType-number
msgctxt "keyboardType-number"
msgid "number"
msgstr "號碼"

#: defaultKeyboardEnabled
msgid "{{appName}} {{layoutName}} is set as default input method"
msgstr "已將 {{appName}} {{layoutName}} 設定為預設輸入法"

#. #=#=#=#=#=#=#=#=#=#=#=#=#=#=#=#=#=#=#=#=#=#=#=#=#=#=#=#=#=#=#=#=#=#=#=#=#=#=#=#
#. # Accounts
#. #=#=#=#=#=#=#=#=#=#=#=#=#=#=#=#=#=#=#=#=#=#=#=#=#=#=#=#=#=#=#=#=#=#=#=#=#=#=#=#
#: fxa
msgctxt "fxa"
msgid "Firefox Accounts"
msgstr ""

#: accounts
msgid "Account Management"
msgstr ""

#: fxa-accounts
msgctxt "fxa-accounts"
msgid "Firefox Accounts"
msgstr ""

#. # LOCALIZATION NOTE (fxa-accounts-header): if you leave the original
#. # en-US value "{{fxa-accounts}}" in the following string, the localization
#. # will be automatically picked from the existing string with ID "fxa-accounts".
#. # If you need to adapt your localization to the reduced space available
#. # in headers, you can use a shorter string here.
#: fxa-accounts-header
msgid "{{fxa-accounts}}"
msgstr ""

#. # Panel: logged out
#: fxa-overview
msgid ""
"Your Firefox Account lets you use features like Find My Device and apps like "
"the Firefox Marketplace."
msgstr ""

#: fxa-invitation
msgid "Create account or sign in"
msgstr ""

#. # Panel: logged in, unverified
#: fxa-confirm-account
msgid "Confirm Your Account"
msgstr ""

#: fxa-verification-email-sent-msg
msgid "We will send an email to: {{email}}"
msgstr ""

#: fxa-please-verify
msgid "Click the verification link in your email to confirm your account."
msgstr ""

#: fxa-cancel-confirmation
msgid "Cancel Account Confirmation"
msgstr ""

#. # Panel: logged in, verified
#: fxa-about
msgid "About"
msgstr ""

#: fxa-logged-in-text
msgid "Signed in as {{email}}"
msgstr ""

#: fxa-signed-in-header
msgid "Signed In"
msgstr ""

#: fxa-marketplace-app
msgid "Marketplace"
msgstr ""

#: fxa-find-my-device-app
msgctxt "fxa-find-my-device-app"
msgid "Find My Device"
msgstr ""

#: fxa-options
msgid "Options"
msgstr ""

#: fxa-sign-out
msgid "Sign Out"
msgstr ""

#. # Additional menu states
#: fxa-confirm-email
msgid "Please confirm {{email}}"
msgstr ""

#: findmydevice
msgctxt "findmydevice"
msgid "Find My Device"
msgstr ""

#: findmydevice-signup-description
msgid "Find My Device allows you to locate, lock or erase your phone"
msgstr ""

#: findmydevice-login
msgid "Sign In or Create an Account"
msgstr ""

#: findmydevice-enable
msgid "Enable Find My Device"
msgstr ""

#: findmydevice-about
msgid "About Find My Device"
msgstr ""

#: findmydevice-settings-description
msgid ""
"Find My Device allows you to locate, lock or erase your phone from a web "
"site:"
msgstr ""

#. #=#=#=#=#=#=#=#=#=#=#=#=#=#=#=#=#=#=#=#=#=#=#=#=#=#=#=#=#=#=#=#=#=#=#=#=#=#=#=#
#. # Security
#. #=#=#=#=#=#=#=#=#=#=#=#=#=#=#=#=#=#=#=#=#=#=#=#=#=#=#=#=#=#=#=#=#=#=#=#=#=#=#=#
#: privacyAndSecurity
msgid "Privacy & Security"
msgstr "隱私與安全性"

#: passcode-lock
msgid "Passcode lock"
msgstr "密碼鎖"

#: passcode-lock-desc
msgid "Passcode: {{code}}"
msgstr "解鎖碼: {{code}}"

#: screenLock
msgid "Screen lock"
msgstr "螢幕鎖"

#. # LOCALIZATION NOTE (screenLock-header): if you leave the original
#. # en-US value "{{screenLock}}" in the following string, the localization
#. # will be automatically picked from the existing string with ID "screenLock".
#. # If you need to adapt your localization to the reduced space available
#. # in headers, you can use a shorter string here.
#: screenLock-header
msgid "{{screenLock}}"
msgstr ""

#: simSecurity
msgid "SIM security"
msgstr "SIM 安全性"

#. # LOCALIZATION NOTE (simSecurity-header): if you leave the original
#. # en-US value "{{simSecurity}}" in the following string, the localization
#. # will be automatically picked from the existing string with ID "simSecurity".
#. # If you need to adapt your localization to the reduced space available
#. # in headers, you can use a shorter string here.
#: simSecurity-header
msgid "{{simSecurity}}"
msgstr "{{simSecurity}}"

#. # Security :: App permissions
#: appPermissions
msgid "App permissions"
msgstr "應用程式權限"

#. # LOCALIZATION NOTE (appPermissions-header): if you leave the original
#. # en-US value "{{appPermissions}}" in the following string, the localization
#. # will be automatically picked from the existing string with ID "appPermissions".
#. # If you need to adapt your localization to the reduced space available
#. # in headers, you can use a shorter string here.
#: appPermissions-header
msgid "{{appPermissions}}"
msgstr "{{appPermissions}}"

#: author
msgid "Author"
msgstr "作者"

#: permissions
msgid "Permissions"
msgstr "權限"

#: revoke
msgid "Revoke"
msgstr "註銷"

#: ask
msgid "Ask"
msgstr "詢問"

#: deny
msgid "Deny"
msgstr "拒絕"

#: allow
msgid "Grant"
msgstr "允許"

#: uninstallApp
msgid "Uninstall app"
msgstr "移除應用程式"

#: uninstallConfirm
msgid "Are you sure you want to uninstall {{ app }}?"
msgstr "您確定要解除安裝 {{ app }} 嗎？"

#. # Bookmarks/Everything.me app data
#: clearBookmarkAppsData
msgid "Clear bookmarks data"
msgstr "清除書籤資料"

#: confirmClearBookmarkAppsDataTitle
msgid "Clear private data from bookmarks?"
msgstr "自書籤中清除隱私資料?"

#: confirmClearBookmarkAppsDataDesc
msgid ""
"This clears private data from bookmarks that have been added to the home "
"screen. This cannot be undone."
msgstr "將會清除裝置主畫面的書籤中的隱私資料，將無法還原。"

#: clear
msgid "Clear"
msgstr "清除"

#. # Security :: Phone Lock
#: phone
msgid "Phone"
msgstr "電話"

#: messages
msgid "Messages"
msgstr "訊息"

#: vibrate
msgid "Vibrate"
msgstr "震動"

#: ring
msgid "Ring"
msgstr "鈴聲"

#: change
msgctxt "change"
msgid "Change"
msgstr "變更"

#: create
msgid "Create"
msgstr "建立"

#: create-a-passcode
msgid "Create a Passcode"
msgstr "建立解鎖碼"

#: passcode
msgctxt "passcode"
msgid "Passcode"
msgstr "解鎖碼"

#: passcode-heading
msgctxt "passcode-heading"
msgid "Passcode"
msgstr "解鎖碼"

#: enter-passcode
msgid "Enter passcode"
msgstr "輸入解鎖碼"

#: new-passcode
msgid "New passcode"
msgstr "新的解鎖碼"

#: current-passcode
msgid "Current passcode"
msgstr "目前的解鎖碼"

#: incorrect-passcode
msgid "Passcode is incorrect"
msgstr "解鎖碼不正確。"

#: passcode-doesnt-match
msgid "Passcode doesn’t match. Try again."
msgstr "輸入的解鎖碼不同，請重試。"

#: confirm-passcode
msgid "Confirm passcode"
msgstr "確認解鎖碼"

#: immediately
msgid "Immediately"
msgstr "立即"

#: after-five-seconds
msgid "After 5 seconds"
msgstr "5 秒後"

#: after-fifteen-seconds
msgid "After 15 seconds"
msgstr "15 秒後"

#: after-thirty-seconds
msgid "After 30 seconds"
msgstr "30 秒後"

#: after-one-minute
msgid "After 1 minute"
msgstr "1 分鐘後"

#: after-two-minutes
msgid "After 2 minutes"
msgstr "2 分鐘後"

#: after-five-minutes
msgid "After 5 minutes"
msgstr "5 分鐘後"

#: after-ten-minutes
msgid "After 10 minutes"
msgstr "10 分鐘後"

#: after-fifteen-minutes
msgid "After 15 minutes"
msgstr "15 分鐘後"

#: after-thirty-minutes
msgid "After 30 minutes"
msgstr "30 分鐘後"

#: after-one-hour
msgid "After 1 hour"
msgstr "1 小時後"

#: after-four-hours
msgid "After 4 hours"
msgstr "4 小時後"

#: require-passcode
msgid "Require passcode"
msgstr "關閉螢幕後鎖定時間"

#: change-passcode
msgid "Change passcode"
msgstr "修改解鎖碼"

#. # Security :: SIM PIN Lock
#: noSimCard
msgid "No SIM card"
msgstr "未插入 SIM 卡"

#: simPin
msgid "SIM PIN"
msgstr "SIM PIN"

#: simPin2
msgid "SIM PIN2"
msgstr "SIM PIN2"

#: simPinWithIndex
msgid "SIM {{index}} PIN"
msgstr "SIM {{index}} PIN"

#: pukCode
msgid "PUK code"
msgstr "PUK 碼"

#: puk2Code
msgid "PUK2 code"
msgstr "PUK2 碼"

#: whatIsSimPin
msgid "What is a SIM PIN?"
msgstr "SIM PIN 是什麼?"

#: simPinIntro1
msgid ""
"A SIM PIN prevents access to the SIM card cellular data networks. When it’s "
"enabled, any device containing the SIM card will request the PIN upon "
"restart."
msgstr ""
"SIM PIN 阻止了手機存取行動數據網路。開啟 PIN 時，任何插入了 SIM 卡的裝置將會"
"在重開機時向您詢問 PIN 碼。"

#: simPinIntro2
msgid "A SIM PIN is not the same as the passcode used to unlock the device."
msgstr "SIM 卡的 PIN 碼與用來解鎖裝置的解鎖碼不同。"

#: changeSimPin
msgid "Change PIN"
msgstr "修改 PIN 碼"

#: simPinChangedSuccessfully
msgid "SIM PIN changed successfully"
msgstr "成功變更 SIM PIN"

#: simPinChangedSuccessfullyWithIndex
msgid "SIM {{index}} PIN changed successfully"
msgstr "成功變更 SIM {{index}} PIN"

#: pinTitle
msgid "Enter SIM PIN"
msgstr "輸入 SIM PIN 碼"

#: pin2Title
msgid "Enter SIM PIN2"
msgstr "輸入 SIM PIN2 碼"

#: pukTitle
msgid "Enter PUK code"
msgstr "輸入 PUK 碼"

#: puk2Title
msgid "Enter PUK2 code"
msgstr "輸入 PUK2 碼"

#: newpinTitle
msgid "New PIN"
msgstr "設定 PIN 碼"

#: inputCodeRetriesLeft
msgctxt "inputCodeRetriesLeft"
msgid "{[ plural(n) ]}"
msgstr "{[ plural(n) ]}"

#: inputCodeRetriesLeft[one]
msgid "Last try."
msgstr "最後一次機會。"

#: inputCodeRetriesLeft[two]
msgctxt "inputCodeRetriesLeft[two]"
msgid "{{n}} tries left."
msgstr "還有 {{n}} 次機會。"

#: inputCodeRetriesLeft[few]
msgctxt "inputCodeRetriesLeft[few]"
msgid "{{n}} tries left."
msgstr "還有 {{n}} 次機會。"

#: inputCodeRetriesLeft[many]
msgctxt "inputCodeRetriesLeft[many]"
msgid "{{n}} tries left."
msgstr "還有 {{n}} 次機會。"

#: inputCodeRetriesLeft[other]
msgctxt "inputCodeRetriesLeft[other]"
msgid "{{n}} tries left."
msgstr "還有 {{n}} 次機會。"

#: pinAttemptMsg3
msgctxt "pinAttemptMsg3"
msgid "{[ plural(n) ]}"
msgstr "{[ plural(n) ]}"

#: pinAttemptMsg3[one]
msgctxt "pinAttemptMsg3[one]"
msgid ""
"You have one try left to enter the correct code before locking the SIM card."
msgstr ""
"這是您最後一次輸入正確 PIN 碼的機會。若您這次輸入的 PIN 碼還是錯誤，您的 SIM "
"卡將會被鎖定。"

#: pinAttemptMsg3[two]
msgctxt "pinAttemptMsg3[two]"
msgid ""
"You have {{n}} tries left to enter the correct code before locking the SIM "
"card."
msgstr ""
"您還有 {{n}} 次輸入正確 PIN 碼的機會。若您一直輸入錯誤的 PIN 碼，您的 SIM 卡"
"將會被鎖定。"

#: pinAttemptMsg3[few]
msgctxt "pinAttemptMsg3[few]"
msgid ""
"You have {{n}} tries left to enter the correct code before locking the SIM "
"card."
msgstr ""
"您還有 {{n}} 次輸入正確 PIN 碼的機會。若您一直輸入錯誤的 PIN 碼，您的 SIM 卡"
"將會被鎖定。"

#: pinAttemptMsg3[many]
msgctxt "pinAttemptMsg3[many]"
msgid ""
"You have {{n}} tries left to enter the correct code before locking the SIM "
"card."
msgstr ""
"您還有 {{n}} 次輸入正確 PIN 碼的機會。若您一直輸入錯誤的 PIN 碼，您的 SIM 卡"
"將會被鎖定。"

#: pinAttemptMsg3[other]
msgctxt "pinAttemptMsg3[other]"
msgid ""
"You have {{n}} tries left to enter the correct code before locking the SIM "
"card."
msgstr ""
"您還有 {{n}} 次輸入正確 PIN 碼的機會。若您一直輸入錯誤的 PIN 碼，您的 SIM 卡"
"將會被鎖定。"

#: pinLastChanceMsg
msgid ""
"This is your last chance to enter the correct PIN. Otherwise, you must enter "
"the PUK code to use this SIM card."
msgstr ""
"這是您最後一次能輸入正確 PIN 碼的機會。否則您必須輸入 PUK 碼才能使用此 SIM "
"卡。"

#: simCardLockedMsg
msgid "The SIM card is locked."
msgstr "SIM 卡已鎖定。"

#: simCardBlockedMsg
#, fuzzy
msgid "The SIM card is blocked."
msgstr "SIM 卡已鎖定。"

#: enterPukMsg
msgid ""
"You must enter the Personal Unlocking Key (PUK) code for the SIM card. Refer "
"to your SIM card documentation or contact your carrier for more information."
msgstr ""
"您必須輸入 SIM 卡的 PUK 碼。若需更多資訊，請參考您的 SIM 卡文件或洽詢您的電信"
"業者。"

#: enterPuk2Msg
msgid ""
"You must enter the Personal Unlocking Key (PUK2) code for the SIM card. "
"Refer to your SIM card documentation or contact your carrier for more "
"information."
msgstr ""
"您必須輸入 SIM 卡的個人解鎖碼 (PUK2)。請參考您的 SIM 文件或聯絡您的電信業者以"
"取得更多資訊。"

#: pukErrorMsg
msgid "The PUK code is incorrect."
msgstr "PUK 碼不正確。"

#: pukAttemptMsg3
msgctxt "pukAttemptMsg3"
msgid "{[ plural(n) ]}"
msgstr "{[ plural(n) ]}"

#: pukAttemptMsg3[one]
msgid ""
"You have one try left to enter the correct code before this SIM card will be "
"permanently unusable. Refer to your SIM card documentation or contact your "
"carrier for more information."
msgstr ""
"您只剩下最後一次輸入正確 PUK 碼的機會，若您這次輸入的 PUK 碼還是錯誤，您的 "
"SIM 卡將會永久無法使用。請參考您的 SIM 卡文件或聯絡您的電信業者以取得更多資"
"訊。"

#: pukAttemptMsg3[two]
msgctxt "pukAttemptMsg3[two]"
msgid ""
"You have {{n}} tries left to enter the correct code before this SIM card "
"will be permanently unusable. Refer to your SIM card documentation or "
"contact your carrier for more information."
msgstr ""
"您還有 {{n}} 次機會可以輸入正確的 PUK 解鎖碼，否則此 SIM 卡將永久失效。若需更"
"多資訊，請參考您的 SIM 卡文件或洽詢您的電信業者。"

#: pukAttemptMsg3[few]
msgctxt "pukAttemptMsg3[few]"
msgid ""
"You have {{n}} tries left to enter the correct code before this SIM card "
"will be permanently unusable. Refer to your SIM card documentation or "
"contact your carrier for more information."
msgstr ""
"您還有 {{n}} 次機會可以輸入正確的 PUK 解鎖碼，否則此 SIM 卡將永久失效。若需更"
"多資訊，請參考您的 SIM 卡文件或洽詢您的電信業者。"

#: pukAttemptMsg3[many]
msgctxt "pukAttemptMsg3[many]"
msgid ""
"You have {{n}} tries left to enter the correct code before this SIM card "
"will be permanently unusable. Refer to your SIM card documentation or "
"contact your carrier for more information."
msgstr ""
"您還有 {{n}} 次機會可以輸入正確的 PUK 解鎖碼，否則此 SIM 卡將永久失效。若需更"
"多資訊，請參考您的 SIM 卡文件或洽詢您的電信業者。"

#: pukAttemptMsg3[other]
msgctxt "pukAttemptMsg3[other]"
msgid ""
"You have {{n}} tries left to enter the correct code before this SIM card "
"will be permanently unusable. Refer to your SIM card documentation or "
"contact your carrier for more information."
msgstr ""
"您還有 {{n}} 次機會可以輸入正確的 PUK 解鎖碼，否則此 SIM 卡將永久失效。若需更"
"多資訊，請參考您的 SIM 卡文件或洽詢您的電信業者。"

#: pukLastChanceMsg
msgid ""
"Last chance to enter the correct PUK code. Your SIM card will be permanently "
"unusable if you enter in the wrong PUK code. Refer to your SIM card "
"documentation or contact your carrier for more information."
msgstr ""
"這是您最後一次能輸入正確 PUK 解鎖碼的機會。若您這次還是輸入錯誤，您的 SIM 將"
"會永久失效。若需更多資訊，請參考您的 SIM 卡文件或洽詢您的電信業者。"

#: newSimPinMsg
msgid "Create PIN (must contain 4 to 8 digits)"
msgstr "設定 PIN（須包含 4 ~ 8 碼數字）"

#: newSimPin2Msg
msgid "Create PIN2 (must contain 4 to 8 digits)"
msgstr "建立 PIN2 碼 (必須包含 4 到 8 位數)"

#: confirmNewSimPinMsg
msgid "Confirm new PIN"
msgstr "確認新 PIN 碼"

#: confirmNewSimPin2Msg
msgid "Confirm new PIN2"
msgstr "確認新的 PIN2 碼"

#: newPinErrorMsg
msgid "PINs don’t match"
msgstr "輸入的 PIN 不相同。"

#: simLockedPhone
msgid "SIM-locked phone"
msgstr "電話 SIM 卡鎖定"

#: unknownSimCardState
msgid "Unknown SIM card state"
msgstr "未知 SIM 卡狀態"

#: simCardNotReady
msgid "SIM card not ready"
msgstr "SIM 卡未就緒"

#: simCardIllegal
msgid "Unauthorized SIM card"
msgstr "未授權的 SIM 卡"

#. # Security :: Do Not Track
#: doNotTrack
msgid "Do Not Track"
msgstr "不要追蹤我"

#. # LOCALIZATION NOTE (doNotTrack-header): if you leave the original
#. # en-US value "{{doNotTrack}}" in the following string, the localization
#. # will be automatically picked from the existing string with ID "doNotTrack".
#. # If you need to adapt your localization to the reduced space available
#. # in headers, you can use a shorter string here.
#: doNotTrack-header
msgid "{{doNotTrack}}"
msgstr "{{doNotTrack}}"

#: doNotTrackActions
msgid "Tell websites and apps that I do not want to be tracked"
msgstr "告訴網站與應用程式我不想被追蹤"

#: allowTracking
msgid "Tell websites and apps that I want to be tracked"
msgstr "告訴網站與應用程式我想被追蹤"

#: doNotHavePrefOnTracking
msgid "Do not tell websites and apps anything about my tracking preferences"
msgstr "不要告訴網站與應用程式我的追蹤偏好"

#: doNotTrack-dt
msgid "How does Do Not Track work?"
msgstr "Do Not Track 的原理是什麼？"

#: doNotTrack-dd1
msgid ""
"When you turn on Do Not Track, your device tells every website and app (as "
"well as advertisers and other content providers) that you don’t want your "
"behavior tracked."
msgstr ""
"當您開啟「不要追蹤我」功能後，您的裝置將會告訴所有網站與應用程式（以及廣告商"
"和其他的內容提供者）您不想要讓您的瀏覽行為被紀錄下來。"

#: doNotTrack-dd2
msgid ""
"Turning on Do Not Track won’t affect your ability to sign in to websites nor "
"cause your device to forget your private information, such as the contents "
"of shopping carts, location information or sign-in information."
msgstr ""
"開啟「不要追蹤我」不會影響您登入網站的功能，也不會讓您的裝置自動忘記您的個人"
"隱私資訊 — 諸如購物車、位置資訊、以及登入資訊等等。"

#. #=#=#=#=#=#=#=#=#=#=#=#=#=#=#=#=#=#=#=#=#=#=#=#=#=#=#=#=#=#=#=#=#=#=#=#=#=#=#=#
#. # Storage
#. #=#=#=#=#=#=#=#=#=#=#=#=#=#=#=#=#=#=#=#=#=#=#=#=#=#=#=#=#=#=#=#=#=#=#=#=#=#=#=#
#: storage
msgid "Storage"
msgstr "儲存空間"

#: enableUSBStorage1
#, fuzzy
msgid "USB storage"
msgstr "USB 儲存空間"

#. # Storage :: Application storage
#: umsUnplugToDisable
msgid "Unplug USB cable to disable"
msgstr "拔除 USB 纜線以停用"

#: appStorage
msgid "Application storage"
msgstr "應用程式儲存空間"

#. # LOCALIZATION NOTE (appStorage-header): if you leave the original
#. # en-US value "{{appStorage}}" in the following string, the localization
#. # will be automatically picked from the existing string with ID "appStorage".
#. # If you need to adapt your localization to the reduced space available
#. # in headers, you can use a shorter string here.
#: appStorage-header
msgid "{{appStorage}}"
msgstr "{{appStorage}}"

#: byteUnit-B
msgid "B"
msgstr "B"

#: byteUnit-KB
msgid "KB"
msgstr "KB"

#: byteUnit-MB
msgid "MB"
msgstr "MB"

#: byteUnit-GB
msgid "GB"
msgstr "GB"

#: byteUnit-TB
msgid "TB"
msgstr "TB"

#: storageSize
msgid "{{size}} {{unit}}"
msgstr "{{size}} {{unit}}"

#: availableSize
msgid "{[ plural(size) ]}"
msgstr "{[ plural(size) ]}"

#: availableSize[zero]
msgctxt "availableSize[zero]"
msgid "{{size}} {{unit}} available"
msgstr "{{size}} {{unit}} 可用"

#: availableSize[one]
msgctxt "availableSize[one]"
msgid "{{size}} {{unit}} available"
msgstr "{{size}} {{unit}} 可用"

#: availableSize[two]
msgctxt "availableSize[two]"
msgid "{{size}} {{unit}} available"
msgstr "{{size}} {{unit}} 可用"

#: availableSize[few]
msgctxt "availableSize[few]"
msgid "{{size}} {{unit}} available"
msgstr "{{size}} {{unit}} 可用"

#: availableSize[many]
msgctxt "availableSize[many]"
msgid "{{size}} {{unit}} available"
msgstr "{{size}} {{unit}} 可用"

#: availableSize[other]
msgctxt "availableSize[other]"
msgid "{{size}} {{unit}} available"
msgstr "{{size}} {{unit}} 可用"

#: apps-total-space
#, fuzzy
msgctxt "apps-total-space"
msgid "Total space"
msgstr "全部可用空間"

#: apps-used-space
msgid "Used"
msgstr "已用空間"

#: apps-free-space
msgid "Left"
msgstr "剩餘空間"

#: storage-details
msgid ""
"Photos, videos and music are stored separately from apps. See media storage "
"for details."
msgstr ""
"相片、影片與音樂儲存於不同的應用程式中，請參考媒體儲存空間以取得更多資訊。"

#: ums-shared-volumes
msgid "{{list}} shared"
msgstr "已分享 {{list}} 儲存空間"

#. # Storage :: Media storage
#: mediaStorage
msgid "Media storage"
msgstr "媒體儲存空間"

#. # LOCALIZATION NOTE (mediaStorage-header): if you leave the original
#. # en-US value "{{mediaStorage}}" in the following string, the localization
#. # will be automatically picked from the existing string with ID "mediaStorage".
#. # If you need to adapt your localization to the reduced space available
#. # in headers, you can use a shorter string here.
#: mediaStorage-header
msgid "{{mediaStorage}}"
msgstr "{{mediaStorage}}"

#: storage-name-internal
#, fuzzy
msgid "Internal Storage"
msgstr "內部儲存空間"

#: storage-name-external-0
msgid "SD Card Storage"
msgstr "SD 卡儲存空間"

#: storage-name-external-1
msgid "SD Card Storage 2"
msgstr "SD 卡儲存空間 2"

#: short-storage-name-internal
msgid "Internal"
msgstr "內部"

#: short-storage-name-external-0
msgid "SD Card"
msgstr "SD 卡"

#: short-storage-name-external-1
msgid "SD Card 2"
msgstr "SD 卡 2"

#: music-space
msgid "Music"
msgstr "音樂"

#: pictures-space
msgid "Pictures"
msgstr "圖片"

#: videos-space
msgid "Movies"
msgstr "電影"

#: left-space
msgctxt "left-space"
msgid "Space left"
msgstr "剩餘空間"

#: free-space
msgctxt "free-space"
msgid "Space left"
msgstr "剩餘空間"

#: total-space
#, fuzzy
msgctxt "total-space"
msgid "Total space"
msgstr "全部可用空間"

#: size-not-available
msgctxt "size-not-available"
msgid "Not available"
msgstr "無法使用"

#: no-storage
msgid "No storage found"
msgstr "找不到儲存空間"

#: advanced
msgid "Advanced"
msgstr "進階"

#: ums-warning-title
msgid "Enable USB storage?"
msgstr "啟用 USB 儲存空間？"

#: turn-on-ums-confirm
msgid ""
"Turning on Enable USB storage allows another computer or device connected "
"using USB to access files on this phone."
msgstr ""
"啟用 USB 儲存空間可讓其他電腦或使用 USB 連結的裝置存取這部手機中的檔案。"

#: default-media-location
msgid "Default media location"
msgstr "預設媒體位置"

#: default-media-location-msg
msgid "Choose where photos, videos, music and downloads are stored by default."
msgstr "選擇相片、影片、音樂與下載資料預設要儲存於什麼地方。"

#: change-default-location-confirm
msgid ""
"Changing the default media storage volume will affect where photos, videos, "
"downloads and other media will be saved to by default. Existing data will "
"remain in its current location."
msgstr ""
"變更預設媒體儲存空間也將會影響相片、影片、下載與其他媒體內容的預設儲存位置。"
"現有的資料將不會被移動。"

#: share-using-usb
msgid "Share using USB"
msgstr "使用 USB 分享"

#: format-sdcard
msgctxt "format-sdcard"
msgid "Format SD card"
msgstr ""

#: format-sdcard-title
msgctxt "format-sdcard-title"
msgid "Format SD card"
msgstr ""

#: format-sdcard-message
msgid ""
"This will erase all data stored on your SD card, such as music and photos."
msgstr ""

#: format-sdcard-btnformat
msgid "Format"
msgstr ""

#. #=#=#=#=#=#=#=#=#=#=#=#=#=#=#=#=#=#=#=#=#=#=#=#=#=#=#=#=#=#=#=#=#=#=#=#=#=#=#=#
#. # Device
#. #=#=#=#=#=#=#=#=#=#=#=#=#=#=#=#=#=#=#=#=#=#=#=#=#=#=#=#=#=#=#=#=#=#=#=#=#=#=#=#
#: device
msgid "Device"
msgstr "裝置"

#: help
msgctxt "help"
msgid "Help"
msgstr "說明"

#. # Device :: Information
#: deviceInfo
msgid "Device information"
msgstr "裝置資訊"

#. # LOCALIZATION NOTE (deviceInfo-header): if you leave the original
#. # en-US value "{{deviceInfo}}" in the following string, the localization
#. # will be automatically picked from the existing string with ID "deviceInfo".
#. # If you need to adapt your localization to the reduced space available
#. # in headers, you can use a shorter string here.
#: deviceInfo-header
msgid "{{deviceInfo}}"
msgstr "{{deviceInfo}}"

#: deviceInfo-IMEI
msgid "IMEI"
msgstr "IMEI"

#: deviceInfo-ICCID
msgid "ICCID"
msgstr "ICCID"

#: deviceInfo-MSISDN
msgid "Phone number"
msgstr "電話號碼"

#: deviceInfo-ICCID-unavailable-sim
msgid "SIM {{index}}: Not available"
msgstr ""

#: downloads
msgid "Downloads"
msgstr "下載項目"

#. # LOCALIZATION NOTE (downloads-header): if you leave the original
#. # en-US value "{{downloads}}" in the following string, the localization
#. # will be automatically picked from the existing string with ID "downloads".
#. # If you need to adapt your localization to the reduced space available
#. # in headers, you can use a shorter string here.
#: downloads-header
msgid "{{downloads}}"
msgstr "{{downloads}}"

#: unknown-phoneNumber
msgid "Unknown"
msgstr "未知"

#: unknown-phoneNumber-sim
msgid "SIM {{index}}: Unknown"
msgstr ""

#: gitInfo
msgid "Git commit info"
msgstr "Git commit info"

#: developer
msgid "Developer"
msgstr "開發者"

#. # LOCALIZATION NOTE (developer-header): if you leave the original
#. # en-US value "{{developer}}" in the following string, the localization
#. # will be automatically picked from the existing string with ID "developer".
#. # If you need to adapt your localization to the reduced space available
#. # in headers, you can use a shorter string here.
#: developer-header
msgid "{{developer}}"
msgstr "{{developer}}"

#: hud
msgid "Developer HUD"
msgstr ""

#. # LOCALIZATION NOTE (hud-header, hud-button): if you leave the original
#. # en-US value "{{hud}}" in the following string, the localization
#. # will be automatically picked from the existing string with ID "hud".
#. # If you need to adapt your localizations to the available space in
#. # headers or buttons, you can use different strings here.
#: hud-header
msgctxt "hud-header"
msgid "{{hud}}"
msgstr ""

#: hud-button
msgctxt "hud-button"
msgid "{{hud}}"
msgstr ""

#: hud-logging
msgid "Log changes in ADB"
msgstr ""

#: hud-problems
msgid "Problems"
msgstr ""

#: hud-warnings
msgid "Warnings"
msgstr ""

#: hud-errors
#, fuzzy
msgid "Errors"
msgstr "錯誤"

#: hud-security
msgid "Security issues"
msgstr ""

#: hud-performance
msgid "Performance"
msgstr ""

#: hud-reflows
msgid "Reflows"
msgstr ""

#: hud-jank
msgid "Jank"
msgstr ""

#: hud-fps
msgid "Frames per second"
msgstr ""

#: hud-ttl
msgid "Time to load"
msgstr ""

#: hud-memory
msgid "Memory"
msgstr ""

#: hud-appmemory
msgid "App memory"
msgstr ""

#: hud-jsobjects
msgid "JS objects"
msgstr ""

#: hud-jsstrings
msgid "JS strings"
msgstr ""

#: hud-jsother
msgid "JS other"
msgstr ""

#: hud-dom
msgid "DOM"
msgstr ""

#: hud-style
msgid "Style"
msgstr ""

#: hud-other
#, fuzzy
msgctxt "hud-other"
msgid "Other"
msgstr "其他"

#: software
msgid "Software"
msgstr "軟體"

#: devSettings
msgid "Developer settings"
msgstr "開發者選項"

#: debug
msgid "Debug"
msgstr "除錯"

#: developer-menu
msgid "Developer Menu"
msgstr "開發者選單"

#: developer-tools
msgid "Developer Tools"
msgstr ""

#: graphics
msgid "Graphics"
msgstr ""

#: hardware-composer
msgid "Hardware composer"
msgstr ""

#: paint-flashing
msgid "Flash repainted area"
msgstr "閃爍重繪區域"

#: dumps-layers
msgid "Dump layers tree"
msgstr ""

#: apz
msgid "Async Pan/Zoom"
msgstr ""

#: tiling
msgid "Tiling"
msgstr ""

#: simple-tiling
msgid "Simple tiling"
msgstr ""

#: draw-tile-borders
#, fuzzy
msgid "Draw tile borders"
msgstr "描繪圖層邊界"

#: draw-layer-borders
#, fuzzy
msgid "Draw layer borders"
msgstr "描繪圖層邊界"

#: log-animations
msgid "Log slow animations"
msgstr "記錄慢速動畫"

#: remote-debugging-usb
msgid "Debugging via USB"
msgstr ""

#: dev-tools-wifi
msgid "DevTools via Wi-Fi"
msgstr ""

#: debugger-disabled
msgctxt "debugger-disabled"
msgid "Disabled"
msgstr "停用"

#: debugger-adb-only
msgid "ADB only"
msgstr "僅 ADB"

#: debugger-adb-and-devtools
#, fuzzy
msgid "ADB and DevTools"
msgstr "ADB 與開發工具"

#: devtools-overlay
msgid "Show devtools overlay"
msgstr ""

#: jank-threshold
msgid "Jank Threshold"
msgstr ""

#: wifi-debugging
#, fuzzy
msgid "Wi-Fi output in ADB"
msgstr "在 adb 顯示 Wi-Fi 除錯訊息"

#: bluetooth-debugging
#, fuzzy
msgid "Bluetooth output in ADB"
msgstr "在 adb 顯示藍牙輸出"

#: console-enabled
msgid "Console enabled"
msgstr "啟用主控台"

#: cards-view-screenshots
msgid "Cards View: Screenshots"
msgstr ""

#: geolocation-debugging-enabled
msgid "Geolocation output in ADB"
msgstr ""

#: model-name
msgid "Model"
msgstr "機型"

#: os-version
msgid "OS version"
msgstr "作業系統版本"

#: firmware_revision
msgid "Firmware revision"
msgstr "韌體版本"

#: hardware_revision
msgid "Hardware revision"
msgstr "硬體版本"

#: platform_version
msgid "Platform version"
msgstr "平台版本"

#: build-id
msgid "Build Identifier"
msgstr "編譯識別符"

#: update-channel
msgid "Update channel"
msgstr "更新頻道"

#: update-url
msgid "Update URL"
msgstr ""

#: last-updated
msgid "Last Updated"
msgstr "最近更新時間"

#: more-info
msgid "More Information"
msgstr "更多資訊"

#. # LOCALIZATION NOTE (more-info-header): if you leave the original
#. # en-US value "{{more-info}}" in the following string, the localization
#. # will be automatically picked from the existing string with ID "more-info".
#. # If you need to adapt your localization to the reduced space available
#. # in headers, you can use a shorter string here.
#: more-info-header
msgid "{{more-info}}"
msgstr "{{more-info}}"

#: softwareUpdates
msgid "Software updates"
msgstr "軟體更新"

#: check-update-daily
msgid "Daily"
msgstr "每天"

#: check-update-weekly
msgid "Weekly"
msgstr "每星期"

#: check-update-monthly
msgid "Monthly"
msgstr "每個月"

#: check-for-updates
msgid "Check for updates"
msgstr "檢查更新"

#: check-update-now
msgid "Check now"
msgstr "立刻檢查"

#: update-status
msgid "Update status"
msgstr "更新狀態"

#: checking-for-update
msgid "Checking for updates…"
msgstr "正在檢查更新…"

#: no-updates
msgid "No updates were found"
msgstr "沒有找到任何更新"

#: retry-when-online
msgid "Network is offline. Will check again when the network is online."
msgstr "網路已離線，將會在下次上線時再次檢查"

#: already-latest-version
msgid "This is already the latest version of {{brandShortName}}"
msgstr "這已經是最新版的 {{brandShortName}}"

#: check-error
msgid "There was an error when checking for updates."
msgstr "檢查更新時發生錯誤。"

#: aboutBrowserOS
msgid "About {{brandShortName}}"
msgstr "關於 {{brandShortName}}"

#: browser-os-desc
msgid ""
"{{brandShortName}} is the free and open source operating system from "
"Mozilla. Our mission is to promote openness, innovation and opportunity by "
"keeping the power of the Web in your hands."
msgstr ""
"{{brandShortName}} 是一套來自 Mozilla，自由且開放原始碼的作業系統。我們的使命"
"是透過將網路的威力保存於您的雙手之間，來推廣開放、創新、與機會。"

#: learn-more
msgid "Learn More"
msgstr "更多資訊"

#: reset-phone
msgid "Reset Phone"
msgstr "重設手機"

#: reset-warning-title
msgid "CAUTION"
msgstr "注意"

#: reset-warning-body
msgid ""
"Resetting will erase all your data, including any apps you’ve purchased. The "
"phone will be restored to its factory condition. None of your settings or "
"data will be saved."
msgstr ""
"若要重設，將會清除您所有的資料，包含您已購買的應用程式。此手機將會還原至出廠"
"狀態，不會保留您的任何設定或資料。"

#. # LOCALIZATION NOTE: the licensing* strings below aren’t ready for translation yet.
#: your-rights
msgid "Your Rights"
msgstr "您的權利"

#. # LOCALIZATION NOTE (your-rights-header): if you leave the original
#. # en-US value "{{your-rights}}" in the following string, the localization
#. # will be automatically picked from the existing string with ID "your-rights".
#. # If you need to adapt your localization to the reduced space available
#. # in headers, you can use a shorter string here.
#: your-rights-header
msgid "{{your-rights}}"
msgstr "{{your-rights}}"

#: about-your-rights-0
msgid ""
"{{brandShortName}} is built on free and open source software by a community "
"of thousands from all over the world. There are a few things you should know:"
msgstr ""
"{{brandShortName}} 是一套自由且開放原始碼的軟體，由來自世界各地數千位成員組成"
"的社群所打造。有一些您應該知道的事："

#: about-your-rights-1
msgid ""
"{{brandShortName}} is made available to you under the terms of several open "
"source licenses including the Mozilla Public License. A device running "
"{{brandShortName}} may also contain proprietary software from third parties. "
"Any code provided under open licenses give you the right to modify the "
"source code and distribute your modified versions as long as you comply with "
"their terms."
msgstr ""
"{{brandShortName}} 是依照幾套不同開放原始碼授權條款的條件所提供給您的，當中也"
"包含了 Mozilla 公眾授權條款。執行 {{brandShortName}} 的裝置可能也包含一些來自"
"第三方的專有授權軟體。只要您遵守條款內容，您就可以修改這些使用開放授權條款的"
"原始碼，並散佈您所修改過的版本。"

#: about-your-rights-2
msgid ""
"You are not granted any trademark rights or licenses to the trademarks of "
"the Mozilla Foundation or any party, including without limitation the "
"{{brandShortName}} name or logo."
msgstr ""
"您並未被授權使用 Mozilla 基金會或任何相關部門的商標，包含且不限於 "
"{{brandShortName}} 的名稱或圖示。"

#: about-your-rights-3
msgid ""
"Some features in {{brandShortName}}, such as the Crash Reporter, give you "
"the option to provide feedback to Mozilla. By choosing to submit feedback, "
"you give Mozilla permission to use the feedback to improve its products, to "
"publish the feedback on its websites, and to distribute the feedback."
msgstr ""
"{{brandShortName}} 當中的一些功能，像是程式錯誤回報員，將會讓您可以選擇是否要"
"送出回饋給 Mozilla。在送出回饋時，您必須授權 Mozilla 使用您所送出的回饋內容以"
"改善其產品、發佈回饋內容於其網站，並散佈這些使用者回饋。"

#: about-legal-info
msgid "Legal Information"
msgstr "法律資訊"

#. # LOCALIZATION NOTE (about-legal-info-header): if you leave the original
#. # en-US value "{{about-legal-info}}" in the following string, the localization
#. # will be automatically picked from the existing string with ID "about-legal-info".
#. # If you need to adapt your localization to the reduced space available
#. # in headers, you can use a shorter string here.
#: about-legal-info-header
msgid "{{about-legal-info}}"
msgstr "{{about-legal-info}}"

#: open-source-notices
msgid "Open Source Notices"
msgstr "開放原始碼聲明"

#. # LOCALIZATION NOTE (open-source-notices-header): if you leave the original
#. # en-US value "{{open-source-notices}}" in the following string, the localization
#. # will be automatically picked from the existing string with ID "open-source-notices".
#. # If you need to adapt your localization to the reduced space available
#. # in headers, you can use a shorter string here.
#: open-source-notices-header
msgid "{{open-source-notices}}"
msgstr "{{open-source-notices}}"

#: obtaining-source-code
msgid "Obtaining Source Code"
msgstr "取得原始碼"

#. # LOCALIZATION NOTE (obtaining-source-code-header): if you leave the original
#. # en-US value "{{obtaining-source-code}}" in the following string, the localization
#. # will be automatically picked from the existing string with ID "obtaining-source-code".
#. # If you need to adapt your localization to the reduced space available
#. # in headers, you can use a shorter string here.
#: obtaining-source-code-header
msgid "{{obtaining-source-code}}"
msgstr "{{obtaining-source-code}}"

#: about-mozilla
msgid "Mozilla"
msgstr "Mozilla"

#: about-other
#, fuzzy
msgctxt "about-other"
msgid "Other"
msgstr "其他"

#: your-privacy
msgid "Your Privacy"
msgstr "您的隱私權"

#. # LOCALIZATION NOTE (your-privacy-header): if you leave the original
#. # en-US value "{{your-privacy}}" in the following string, the localization
#. # will be automatically picked from the existing string with ID "your-privacy".
#. # If you need to adapt your localization to the reduced space available
#. # in headers, you can use a shorter string here.
#: your-privacy-header
msgid "{{your-privacy}}"
msgstr "{{your-privacy}}"

#: licensing-1
msgid ""
"Binaries of this product have been made available to you by the Mozilla "
"Project, under the Mozilla Public License 2.0 (MPL). Know your rights."
msgstr ""
"此產品的二進位版本是由 Mozilla 專案依照 Mozilla 公眾授權（MPL）2.0 版所提供給"
"您的。了解您的權利。"

#: licensing-2
msgid ""
"All of the source code to this product is available under licenses that are "
"both free and open source. Most of it is available under the Mozilla Public "
"License 2.0 (MPL)."
msgstr ""
"此產品的所有程式碼皆透過自由且開放的條款進行授權。當中的多數使用 Mozilla 公眾"
"授權條款（MPL）2.0 版。"

#: licensing-3
msgid ""
"The remainder of the software that is not under the Mozilla Public License "
"2.0 MPL is available under one of a variety of other licenses. Those that "
"require reproduction of the license text in the distribution are given "
"below. (Note: Your copy of this product may not contain code covered by one "
"or more of the licenses listed here, depending on the exact product and "
"version you choose.)"
msgstr ""
"其餘未使用 Mozilla 公眾授權條款 2.0 版的程式碼使用了一些不同的授權條款。下面"
"將會列出那些要求在發行版當中一併列出授權條款全文的條款全文。（請注意: 視您所"
"實際使用的產品與版本而定，您所使用的拷貝可能未包含使用了下列一或多種授權的程"
"式碼。）"

#: licensing-MPL
msgid "Mozilla Public License 2.0"
msgstr "Mozilla Public License 2.0"

#: licensing-Apache
msgid "Apache License 2.0"
msgstr "Apache License 2.0"

#: launch-ftu
#, fuzzy
msgid "Launch First Time Use"
msgstr "執行首次使用精靈"

#: no-ftu
msgid "No first time use app found"
msgstr "找不到首次使用應用程式"

#: rocketbar-enabled
msgid "Rocketbar enabled"
msgstr "啟用 Rocketbar"

#: software-home-button
msgid "Software home button"
msgstr ""

#: home-gesture
msgid "Home gesture"
msgstr ""

#: edges-gesture
msgid "Edges gesture"
msgstr ""

#: continuous-transition
msgid "Continuous transition"
msgstr ""

#: debug-gaia-enabled
msgid "Gaia debug traces"
msgstr "Gaia 除錯追蹤"

#: app-transition
msgid "App transition"
msgstr ""

#: app-suspending
msgid "App suspending"
msgstr ""

#: window-management
msgid "Window management"
msgstr ""

#. # Device :: Downloads
#: downloads-edit
msgid "Edit downloads"
msgstr "編輯下載"

#: downloads-select-all
msgid "Select all"
msgstr "全部選擇"

#: downloads-deselect-all
msgid "Deselect all"
msgstr "全部不選"

#: downloads-delete
msgid "Delete"
msgstr "刪除"

#. # Device :: Battery
#: battery
msgid "Battery"
msgstr "電池"

#. # LOCALIZATION NOTE (battery): if you leave the original
#. # en-US value "{{battery}}" in the following string, the localization
#. # will be automatically picked from the existing string with ID "battery".
#. # If you need to adapt your localization to the reduced space available
#. # in headers, you can use a shorter string here.
#: battery-header
msgid "{{battery}}"
msgstr "{{battery}}"

#: batteryLevel
msgid "Current level"
msgstr "目前電量"

#: batteryLevel-percent-unplugged
msgid "{{level}}%"
msgstr "{{level}}%"

#: batteryLevel-percent-charging
msgid "{{level}}% (charging)"
msgstr "{{level}}%（充電中）"

#: batteryLevel-percent-charged
msgid "{{level}}% (charged)"
msgstr "{{level}}%（已充飽）"

#: powerSaveMode
msgid "Power save mode"
msgstr "省電模式"

#: powerSave-threshold
msgid "{{level}}% battery left"
msgstr "剩餘 {{level}}% 電力時"

#: powerSave-explanation
msgid ""
"Turning on power save mode turns off the phone’s data, Bluetooth and "
"Geolocation connections to extend battery life. You can still turn these "
"services back on manually."
msgstr ""
"省電模式將會關閉手機的數據連線、藍牙，並停止取得地理位置資訊以延長您的電池續"
"航力，您仍然可以手動再開啟這些服務。"

#: turnOnAuto
msgid "Turn on automatically"
msgstr "自動開啟"

#. # Device :: Accessibility
#: accessibility
msgid "Accessibility"
msgstr "輔助功能"

#. # LOCALIZATION NOTE (accessibility): if you leave the original
#. # en-US value "{{accessibility}}" in the following string, the localization
#. # will be automatically picked from the existing string with ID "accessibility".
#. # If you need to adapt your localization to the reduced space available
#. # in headers, you can use a shorter string here.
#: accessibility-header
msgid "{{accessibility}}"
msgstr "{{accessibility}}"

#: invertColors
msgid "Invert colors"
msgstr "反轉色彩"

#: screenReader
msgid "Screen reader"
msgstr "螢幕閱讀器"

#: showA11ySettings
msgid "Show accessibility settings"
msgstr ""

#: screenReader-enable-msg
msgid ""
"When the screen reader is enabled, your device will provide spoken feedback "
"to assist blind and low-vision users."
msgstr ""

#: screen-reader-speech-volume
msgid "Speech Volume"
msgstr ""

#: screen-reader-speech-rate
msgid "Speech Rate"
msgstr ""

#: screenReader-confirm-title-start
msgid "Start Screen Reader?"
msgstr ""

#: screenReader-confirm-description-start
msgid ""
"Activating the screen reader will change the way your touch screen works. "
"Touch anywhere to hear the item under your finger, and double tap to "
"activate."
msgstr ""

#: screenReader-confirm-button-start
msgid "Start"
msgstr ""

#: screenReader-confirm-title-stop
msgid "Stop Screen Reader?"
msgstr ""

#: screenReader-confirm-description-stop
msgid "Stopping the screen reader will end all speech feedback."
msgstr ""

#: screenReader-confirm-button-stop
msgid "Stop"
msgstr ""

#. # Device :: Improve Browser OS
#: improveBrowserOS
msgctxt "improveBrowserOS"
msgid "Improve {{brandShortName}}"
msgstr "改善 {{brandShortName}}"

#: improveBrowserOSTitle
msgctxt "improveBrowserOSTitle"
msgid "Improve {{brandShortName}}"
msgstr "改善 {{brandShortName}}"

#: sendMozillaFeedback
msgid "Send Mozilla Feedback"
msgstr "傳送意見回饋給 Mozilla"

#: performanceData
msgid "Performance data"
msgstr "效能資料"

#: performanceDataInfo
msgid "Help us improve {{brandShortName}} by sharing data about your phone."
msgstr "分享您手機的資料給我們以幫助改善 {{brandShortName}}。"

#: sharePerformanceData
msgid "Submit performance data"
msgstr "送出效能資料"

#: crashReports
msgid "Crash reports"
msgstr "錯誤報告"

#. # LOCALIZATION NOTE (crashReports): if you leave the original
#. # en-US value "{{crashReports}}" in the following string, the localization
#. # will be automatically picked from the existing string with ID "crashReports".
#. # If you need to adapt your localization to the reduced space available
#. # in headers, you can use a shorter string here.
#: crashReports-header
msgid "{{crashReports}}"
msgstr "{{crashReports}}"

#: crashReportInfo
msgid ""
"Sending Mozilla a report when a crash occurs helps us fix the problem for "
"everyone. Reports are sent over Wi-Fi only."
msgstr ""
"您可以透過傳送軟體錯誤報告給我們，幫助我們為每個人修正此問題。錯誤報告只會透"
"過 Wi-Fi 傳輸。"

#: alwaysSendReport
msgid "Always send a report"
msgstr "總是傳送報告"

#: neverSendReport
msgid "Never send a report"
msgstr "永不傳送報告"

#: askToSendReport2
msgid "Ask each time"
msgstr "每次都問我"

#. # Device :: Improve Browser OS :: Crash Reports
#. # LOCALIZATION NOTE (crash-reports-description-*): these strings are also included in system.properties
#: crash-reports-description-1
msgid ""
"A crash report contains some details about the crash and your device, as "
"well as a snapshot of the state of your device when it crashed."
msgstr ""
"錯誤報告包含了該次錯誤與您的裝置的一些詳細資訊，以及錯誤發生時您的裝置的使用"
"狀態。"

#: crash-reports-description-2
msgid ""
"This may include things like open pages and apps, text typed into forms and "
"the content of open messages, recent browsing history, or geolocation used "
"by an open app."
msgstr ""
"可能包含諸如開啟的頁面與應用程式、輸入至表單中的文字、開啟訊息的內容、最近的"
"瀏覽紀錄、與開啟的應用程式所取得的地理位置資訊。"

#. # LOCALIZATION NOTE (crash-reports-description-3-*): these strings are a paragraph, with a "privacy policy"
#. # link in the middle. Include trailing spaces as needed.
#: crash-reports-description-3-start
#, fuzzy
msgid ""
"We use crash reports to try to fix problems and improve our products. We "
"handle your information as we describe in ourȀ"
msgstr "我們使用錯誤報告來試著修復問題並改進產品。我們將依照"

#: crash-reports-description-3-privacy
msgid "privacy policy"
msgstr "隱私權保護政策"

#: crash-reports-description-3-end
msgid "."
msgstr "當中所描述的方式處理您的資訊。"

#. # Device :: Improve Browser OS :: Submit Your Feedback
#: sendFeedbackTitle
msgid "Submit Your Feedback"
msgstr "送出您的意見回饋"

#: feedback-description
msgid "Your feedback will help us to improve Firefox OS."
msgstr "您的意見將會幫助我們改進 Firefox OS。"

#: feedback-happy
msgid "Happy"
msgstr "開心"

#: feedback-sad
msgid "Sad"
msgstr "不開心"

#: feedback-mood-description
msgid "How do you feel?"
msgstr "您覺得如何？"

#: feedback_whyfeel_happy
msgid "Why do you feel happy?"
msgstr "您為什麼覺得開心？"

#: feedback_whyfeel_sad
msgid "Why do you feel sad?"
msgstr "您為什麼覺得不開心？"

#: feedback-mood-explain
msgid "Please tell us in detail."
msgstr "請告訴我們更多資訊。"

#: feedback-public-description
msgid ""
"The content of your feedback will be public, so please be sure not include "
"any personal information."
msgstr "您的意見回饋內容會是公開的，請不要提到任何個人資訊。"

#: feedback-contactyou
msgid "Check here to let us contact you from your email."
msgstr "勾選此處讓我們透過 E-mail 聯絡您。"

#: email-address1
msgid "Email address:"
msgstr "電子郵件地址:"

#: email-keepprivate
msgid "Don’t worry. Your email will always be kept private."
msgstr "別擔心，您的電子郵件地址將會被隱藏。"

#: feedback-sendbtn
msgid "Send Feedback"
msgstr "傳送意見回饋"

#: feedback-errormessage-connect-error
msgid ""
"Sorry, the system can’t send your suggestion due to a data connection error. "
"Please try again when the issue is resolved."
msgstr ""
"抱歉，因為數據連線發生問題，系統無法傳送您的建議。請稍候問題解決再試一次。"

#: feedback-errormessage-server-off
msgid ""
"Sorry, the system can’t send your suggestion because the server shut down. "
"Please wait a moment and try again."
msgstr "抱歉，因為伺服器已離線，系統無法傳送您的建議。請稍後重試。"

#: feedback-errormessage-timeout
msgid ""
"Sorry, the system can’t send your suggestion because of a timeout. Please "
"restart and try again."
msgstr "抱歉，因為連線逾時，系統無法傳送您的建議。請重新開機並再試一次。"

#: feedback-errormessage-wrong-email
msgid ""
"Sorry, the system can’t send your suggestion because the email address is "
"missing or due to a formatting error. Please use a valid email address and "
"try again."
msgstr ""
"抱歉，因為電子郵件地址欄位空白或格式錯誤，系統無法傳送您的建議。請輸入正確的"
"電子郵件地址並再試一次。"

#: feedback-errormessage-empty-comment
msgid ""
"Sorry, the system can’t send your suggestion because the comment field is "
"empty. Please enter some text and try again."
msgstr ""
"抱歉，因為意見回饋內容欄位空白，我們無法傳送您的建議。請輸入一些內容後再重新"
"傳送。"

#: feedback-errormessage-just-sent
msgid ""
"Sorry, the system can’t send your suggestion because you already sent us "
"feedback. Please try our next software update and send again."
msgstr ""
"抱歉，因為您已經傳送建議給我們了，系統無法再次傳送建議。請安裝我們下個軟體更"
"新後再傳送一次。"

#: feedback-complete-msg
#, fuzzy
msgid ""
"Thanks for the feedback! We use it to help create better experiences in "
"future releases of Firefox OS."
msgstr ""
"感謝您的意見！我們將會使用您的意見來幫助我們在未來發行 Firefox OS 中打造更好"
"的使用體驗。"

#. # Device :: Help
#: online-support
msgid "Online support:"
msgstr "線上支援:"

#: call-support
msgid "Call support:"
msgstr "撥打技術支援電話:"

#: user-guide
msgid "User guide"
msgstr "使用者指南"

#: default-support
msgid "Please contact your local provider for support."
msgstr "請聯絡您的本地業者以取得技術支援。"

#. # Device :: SIM toolkit
#: operatorServices
msgid "Operator Services"
msgstr "電信業者服務"

#: operatorServices-help
msgctxt "operatorServices-help"
msgid "Help"
msgstr "說明"

#: operatorServices-helpmenu
msgid "Help menu"
msgstr "說明選單"

#: stkAppsNotAvailable
msgid "SIM card applications not available."
msgstr "無法使用 SIM 卡應用程式。"

#: simToolkit
msgid "SIM toolkit"
msgstr "SIM Toolkit"

#. # Device :: SIM toolkit - NAI (Next Action Indicator)
#: stkItemsNaiSetUpCall
msgid "Set Up Call"
msgstr "通話設定"

#: stkItemsNaiSendSs
msgid "Send SS"
msgstr "傳送 SS"

#: stkItemsNaiSendUssd
msgid "Send USSD"
msgstr "傳送 USSD"

#: stkItemsNaiSendSms
msgid "Send SMS"
msgstr "傳送簡訊"

#: stkItemsNaiSendDtmf
msgid "Send DTMF"
msgstr "傳送 DTMF"

#: stkItemsNaiLaunchBrowser
msgid "Launch Browser"
msgstr "啟動瀏覽器"

#: stkItemsNaiPlayTone
msgid "Play Tone"
msgstr "播放撥號音"

#: stkItemsNaiDisplayText
msgid "Display Text"
msgstr "顯示文字"

#: stkItemsNaiGetInkey
msgid "Get Inkey"
msgstr "取得 Inkey"

#: stkItemsNaiGetInput
msgid "Get Input"
msgstr "取得輸入"

#: stkItemsNaiSelectItem
msgid "Select Item"
msgstr "選擇項目"

#: stkItemsNaiSetUpMenu
msgid "Set Up Menu"
msgstr "設定選單"

#: stkItemsNaiProvideLocalInfo
msgid "Provide Local Info"
msgstr "提供本地資訊"

#: stkItemsNaiSetIdleModeText
msgid "Set Idle Mode Text"
msgstr "設定閒置模式文字"

#: stkItemsNaiOpenChannel
msgid "Open Channel"
msgstr "開啟頻道"

#: stkItemsNaiCloseChannel
msgid "Close Channel"
msgstr "關閉頻道"

#: stkItemsNaiReceiveData
msgid "Receive Data"
msgstr "接收資料"

#: stkItemsNaiSendData
msgid "Send Data"
msgstr "傳送資料"

#: stkItemsNaiGetChannelStatus
msgid "Get Channel Status"
msgstr "取得頻道狀態"

#~ msgid "Confirm devices to pair"
#~ msgstr "確認要配對的裝置"

#~ msgid ""
#~ "To pair with {{device}}, make sure that both devices currently have the "
#~ "following PIN displayed:"
#~ msgstr "若要與 {{device}} 配對，請確定裝置雙方目前皆顯示下列 PIN:"

#~ msgid "To pair with {{device}}, enter the PIN on the device."
#~ msgstr "若要與 {{device}} 配對，請在裝置上輸入 PIN。"

#~ msgid "To pair with {{device}}, enter the passkey on the device."
#~ msgstr "若要與 {{device}} 配對，請在裝置上輸入配對金鑰。"

#~ msgid "Bluetooth pairing request"
#~ msgstr "藍牙配對請求"

#~ msgid ""
#~ "{{device}} would like to pair with this phone. To accept, make sure that "
#~ "both devices currently have the following PIN displayed:"
#~ msgstr ""
#~ "{{device}} 想要與這支手機配對。若要接受配對請求，請確定裝置雙方目前皆顯示"
#~ "下列 PIN:"

#~ msgid ""
#~ "{{device}} would like to pair with this phone. To accept, enter the PIN "
#~ "on the device."
#~ msgstr ""
#~ "{{device}} 想要與這支手機配對。若要接受配對請求，請在裝置上輸入 PIN。"

#~ msgid ""
#~ "{{device}} would like to pair with this phone. To accept, enter the "
#~ "passkey on the device."
#~ msgstr ""
#~ "{{device}} 想要與這支手機配對。若要接受配對請求，請在裝置上輸入配對金鑰。"

#~ msgid "Bluetooth Request From"
#~ msgstr "藍牙請求來自"

#~ msgid ""
#~ "When entering a roaming area, your data connection will be turned off."
#~ msgstr "進入漫遊區時，您的數據連線將會被關閉。"

#~ msgid "APN settings"
#~ msgstr "APN 選項"

#~ msgid "Hotspot"
#~ msgstr "熱點"

#~ msgid "Message"
#~ msgstr "訊息"

#~ msgid "Volume & Tones"
#~ msgstr "音量與音效"

#~ msgid "Voice"
#~ msgstr "語音"

#~ msgid "Device storage"
#~ msgstr "裝置儲存空間"

#~ msgid "USB mass storage"
#~ msgstr "USB 大量儲存"

#~ msgctxt "enableUSBStorage2"
#~ msgid "USB storage"
#~ msgstr "USB 儲存空間"

#~ msgctxt "storage-name-internal"
#~ msgid "Internal Storage"
#~ msgstr "內部儲存空間"

#, fuzzy
#~ msgctxt "apz-heuristic-default"
#~ msgid "Default"
#~ msgstr "預設"

#~ msgid ""
#~ "Internet connection, MMS, A-GPS and Marketplace payments will be sent from"
#~ msgstr "網路連線、MMS、AGPS 與 Marketplace 付款將經由"

#~ msgid "Accounts"
#~ msgstr "帳號"

#~ msgid "Persona"
#~ msgstr "Persona"

#~ msgid "Mail"
#~ msgstr "郵件"

#~ msgid "{{phoneLock}}"
#~ msgstr "{{phoneLock}}"

#~ msgid "Enable hardware composer"
#~ msgstr "啟用硬體合成"

#~ msgid "Enable APZ for all content processes"
#~ msgstr "為所有內容處理程序啟用 APZ"

#~ msgid "Remote debugging"
#~ msgstr "遠端除錯"

#~ msgid "Enable software home button"
#~ msgstr "啟用軟體主畫面按鈕"

#~ msgid "Home gesture enabled"
#~ msgstr "啟用主畫面手勢"

#~ msgid "Edges gesture enabled"
#~ msgstr "啟用邊界手勢"

#~ msgid "Continuous transition enabled"
#~ msgstr "啟用 Continuous transition"

#~ msgid "App transition enabled"
#~ msgstr "啟用應用程式轉型"

#, fuzzy
#~ msgctxt "imsSettings-header"
#~ msgid "{{messageSettings}}"
#~ msgstr "{{messageSettings}}"

#~ msgid "GSM preferred"
#~ msgstr "偏好 GSM"

#~ msgid "EVDO preferred"
#~ msgstr "偏好 EVDO"

#, fuzzy
#~ msgid "{{developer-hud}}"
#~ msgstr "{{developer}}"

#~ msgid "Contacts debugging output in adb"
#~ msgstr "在 adb 顯示聯絡人除錯訊息"

#~ msgid "Grid"
#~ msgstr "網格"

#~ msgid "Show frames per second"
#~ msgstr "顯示每秒畫面數"

#~ msgid "Show time to load"
#~ msgstr "顯示載入時間"
